[荃灣黃店] 串燒保老闆娘啲醫院相有古怪

小弟發現串燒保老闆娘在店舖facebook上載的醫院內相片，有三張並非第一手圖片，亦已找到圖片來源，全都比老闆娘出post日子更早出現在網上，而圖片來源亦與老闆娘的事未有明顯的關係。

利申：
我自6月抗爭運動開始，才開始做cd rom，到近來才開acc。各位不用直接相信本人，下面提供了驗證方法，希望各位手足自行重覆驗證，集思廣益，釐清事件。

驗證方法
把相片上載到Google Images search，就可以用圖片找到相關網頁。

Google Images search，查找圖片來源的工具

事件
串燒保的官方facebook page「全新串燒保」，截至今日下午6點，共有四張有關老闆娘接受治療的相片，其中一張是老闆娘穿病人衫和戴口罩的自拍，而以下三張是沒有見到樣子但影到醫療儀器的圖片，分別是9月3日及9月18日的post，從字面意思解讀，似是老闆娘在分享自己接受治療的情況。為方便表達，暫標示這三張相片為圖一、圖二及圖三

「全新串燒保」fb page

圖一、圖二
老闆娘9月3日的post，左為圖一，右為圖二

圖三
老闆娘9月18日的post
分別有手機cap低原post的圖，及click入去看到的完整圖

原圖片來源
這三張圖，早於2017年至2019年4月在網上出現，而圖三是一張經過剪輯cut走人樣部份的修改圖。

圖一來源

【工黨 X 融樂會創辦人王惠芬】抑鬱症纏身 王惠芬︰我想過離婚，想過自殺
2017年7月22日

圖二來源

Hi 泡芙與布丁の媽
2019年4月19日

圖三來源（黃色箭咀係小弟後加）

喚醒淋巴 殲滅癌魔 免疫治療抗癌新里程
2018年9月21日

再利申：
見到咁多荃灣人仗義幫老闆娘，真的很感動，自己屋企人都有過癌症，無論對患者還是屋企人，都是很難捱的經歷。我見老闆娘早於6月12日已經支持反送中，所以我真心相信佢係支持呢個運動，但始終發現左一啲情況，希望可以借連登嘅力量搞清楚。

推

CLS

嘩

屌

屌你老母，恐怖過TVB新聞

唔撚係呀

要留意

push

人血饅頭？

小心比人呃錢同同情心

推 WTF...

咁恐怖嘅 咩居心

唔想誤會好人
希望推到有一個合理解釋

人血饅頭

吊

呃人同情心拎著數

拉

唔下定論住，求解釋

屌...

唔係有張光頭相咩

推到出嚟解釋

wtf?

我無嘢講

要解釋
前幾日先睇完蘋果訪問眼濕濕

去醫院搵下有無依個人

Wa diu
解釋！

想要錢姐 唔洗咁樣做既

你要錢 又係黃店大把人幫啦 洗唔洗咁做

屌那星？

唉

咁撚癲咩

痴撚線，如果真係人血饅頭拆撚左佢間舖

等佢解釋先

吓

冇人咁卑鄙嘛！！！可能睇錯！！！求連登神探

睇怕都係假。。

放大嚟睇，連機號都一撚樣

如果證實真係食人血饅頭一定要幫佢地裝修

裝修了

真係同人渣先做得出 人與人之間愈黎愈冇愛就係呢d騙子

唔係掛

唔撚係掛

推呀

唔撚係掛？

CLS 樓主d摩擦力

推！

推爆佢

如果佢真係有心去搵相扮係自己既都幾恐怖

好撚癲⋯⋯

Lm....

嘩 仲衰過藍屍

721 831 101

下⋯

Push

995

間野玩撚完

吓…

肯撚定要 扮黃死全家

推一野先

比個機會佢解釋先

wtf

真係好恐怖 唔敢再信人

推到有解釋

留名等解釋

去fb share比人睇

停一停先
問一問呢幾張相點解
唔好一黎就燒鋪 沉着應戰

如果佢用呢樣野黎食人血饅頭真係好有問題

愈嚴重就更加要搞清楚
唔好破壞大家既信任

下

Lm
你的摩擦力好強

痴撚線食人血饅頭食得咁開心

留名跟進

我屌你老母呃錢？？？？

lm

呢次真係。。

恐怖

裝修

都唔係有古怪

係用假相

唔撚係呃錢下話

點解要咁做？

血饅頭

唔係咁黑暗呀

強貼lm

裝佢老母修！敢食9我地人血饅頭？殺！

搞掂咗今晚先！

會唔會佢借用人既相
唔想自己影自己既相

pish

查消楚

嘩屌

藍變黃再呃錢?

但今晚唔理住，聽日先問清楚

推到佢出嚟解釋

咁撚仆街

甴近平

屌…

解釋佢點解講大話？

堅

我將d圖片search一次，同樓主結果一樣

我覺得係佢唔想影自己？

咁不如唔好post想，何必要咁樣呢

嘩屌 咁都發現到
真係天網恢恢
俾時間佢解釋下先囉 不過點都好 可以先從黃店list剔走

其實仲有咩好解釋
你會唔會咁有心上網搵啲相係代表自己睇緊病， 又注明呢啲相係上網搵
點解唔可以直接影。
佢地等冚家產

我寧願係咁炒車
推到有解釋

做咁多野藍扮黃

等佢解釋
如果解釋唔到佢間鋪唔洗要

咁撚癲

唔撚係呀？

尋求真相先！！

唔係啊? 咁痴線

佢破壞左我地對佢既信任

仆你個街推上熱門

要求馬上回應

我仲特登去咁遠幫襯
好撚嬲

但係好似俾apple訪問左？搞清楚係血饅頭定純粹唔想用自己相

fk。。

如果假既話真係拆撚爛佢間鋪

唔𠹌係掛！

唔是吧

連記者都炒車？

留名食花生

唔撚係呱

求FC

dllm人血饅頭

?????

火暴

若查明屬實必定裝修！

估唔到香港咁多呢d仆街

PUSH

推，要等佢既解釋

唔想用自己相咪唔好post相

哇屌，推到佢回應

屌那星......

無必要搵其他人嘅相
淨係一大段字都夠啦
九成都係呃人

兩張圖，就好似玩「看圖捉錯處」
屌你老母，天花板、窗簾、鹽水packing、連部機嘅疑似機身No. 一撚樣 B0995
雖然荃灣老闆娘張圖顯得機No. 有啲模，但唔難睇到字形

求真相

推，吊你老母食人血饅頭

好地地用假相都唔係有古怪？

應該係誤會黎姐

為左錢真係乜都做得出

圖就fc咗係假

就姑且睇埋當事人點解釋！
唔差果一兩日 走唔撚甩

...

估到la, on9先信

曱甴平

設計圖片

以圖搜尋咪可以fact check到囉，成班蠢撚

唔係你係想講，連全條街幫佢籌期既商舖都俾人呃晒？

連登仔果然神通廣大

唔想相信係假。。。。。自己無影相上網借回姐。。。。

呢啲都無出樣架喎...
一係就直接唔用相
用假相真係講唔通

唔係掛⋯⋯ 超爆喎

一直都多
香港6月前最多咩呀?
偷呃拐騙
倫敦金、美女飯局、美容雞

我由第一日已經出黎叫大家咪亂捐錢

咪係 呢個解釋好撚牽強

cls 仲諗住搵晚支持下
求解䆁

試著相信，等解釋，我相信佢影片中嘅眼淚

piah

你咁叻又唔一早踢爆佢

喂屌解釋下先啦

係咪唔想自己影相咋？ ？
anyway希望老闆娘解釋下點解用網上嘅相 而唔係就咁打段字

利用香港人同情心？

推到老闆回應......

唔想影自己可以唔影自己架麻

佢del淨呢張相。DLLM

係

但佢未話自己癌症之前佢已經又罷工又請後生仔食野又送水

希望it撚改圖高手講兩句

嘩 屌 推呀

我都希望事實係咁，諗住無圖就上網借...

sob story

做咁多野呃20皮？

剃一剃頭幾十萬 比我都剃
推到佢有解釋

撞

好撚癲喎 張相仲要有白邊 擺明cap圖
咁撚樣呃左幾十萬

哇 唔撚係掛
作自己有cancer黎呃錢？？

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。
1700177

真係祝佢好運

我係佢就快啲執包袱 執埋間鋪佢

借嘜春圖? 點解要借 一係有圖 一係冇影

吓
唔會啩

好多人幫佢
話佢俾人迫遷
一個女人做晒所有野

唔想亂判斷 但推到有解釋

哇屌

唔好裝修住
但點都要等到有解釋
暫援懲罰

等回應

真係好失望
香港好似騙子天堂
信人就會比人呃

連登偵探社好勁

仆街

如果係真

利用同情人死全家，佢嘅仆街同政府, popo同罪

賺最後一水...無仇報

比個覆診紙睇下

直接踩上門尋交代

第一張圖，風口位隔離兩條野都一樣

樓主磨擦力強

已走老

留名跟進 人血饅頭仲衰過藍絲

攪掂今晚先，呢單等得

仲諗住晏d去食

我意思姐係可以好肯定咁話佢呃人

覺得make sense咩
唔想用咪唔好出圖囉

醫生紙就一定既

Del哂相呀佢好似

等解釋

Fc左未

香港嘅公立醫院係唔比影相架
所以佢先要偷圖

哇屌但係其實都好撚明顯
差唔多張張相都係偷返黎

可能 可能 可能
醫院唔畀影相
所以用假圖

又捉鬼

邊有得解釋 走佬都似

先罷食 查清楚就後續行動

香港人就係心地太善良
所以唔會夠共匪玩

咪幫啲仆街搵藉口啦
唔想用自己相咪唔好出囉
假相得一個作用 就係做假嚟呃人

有古怪都唔捉得？

神探褔爾麾擦

痴撚線

咁撚得閒搞間黃店

你都痴痴地 冇圖咪冇圖

唔好將偷圖合理化

冷靜 等澄清再決定

講咩裝修呀 唔好浪費事精力啦 周圍唱衰佢都夠啦

推到有解釋
唔想怪錯人
今日大家心情已經太沉重
唔知講咩好

影自己可以

打手?

何妖都影咗

轉頭 肯定又吹話比人爆AC 唔係佢本人

唔好咁大佬 唔想以後唔信人

荃灣幾間小店一齊幫佢籌咗20萬......

搵圖仲費神
明明自己手邊電話可隨影

樓豬P牌仔唔撚信 寧願炒車

求大家自己都試下驗證啲圖先推

亦不要太快下結論，現在只係相片有問題，有待fact check其他資料。

未完全確認真相時，真心唔好講咩裝修

嘩 屌你老母食人血饅頭食到咁撚樣

推好撚嬲

仆街過啲狗

你有無去過醫院
一兩秒影張相撚會比人發現咩

你諗下合唔合理啦
因為唔影得相所以去偷人相黎用

姐係又要裝修啦？

我自己入廠都影唔少影自己又唔係影其他人
幾秒既事鬼有人理你

希望炒車

真係on9 你以為係準考證咩

咁仆街

如果真係扮
仲殘過藍扮黃

咪亂講啦 邊有del
19:08都重見到9月3既相

推到出黎解釋

推到佢解釋！

有人話條仆街被迫遷

好撚堅 咁都畀你發現

下...

已有人去追問咗：

左膠為光環係咁架啦

一齊查下先
問佢睇佢有咩回應
手足冷靜啲
一步步查清楚再處理

．．．．．．

合理解釋！

wtf???

我有咁諗過，真係患病都未必想影相俾人知

所以先開post等各位手足幫忙搞清楚

痴線 如果係真 即係全世界被騙？ 我接受唔到上星期都捐咗少少又支持咗幾間鋪

如查明屬實食人血曼頭
即刻裝修

又關p牌仔咩事
樓主無論標題定內文都已經盡量中立保守架啦喎
同埋你咪自己拎啲相去google search囉
啲相重係佢fb既

我陰謀論d,
呢個"老闆娘",會唔會已經唔係真既老闆娘,
可能俾人偷ac

我住院覆診都有影。快過上網搵圖

send 個email 醫管局要求執行附例先

如果係真 佢真係要拎多D證據出黎
覆診紙嗰d

真心咩⋯⋯

我要真相

但係人地612第一日已經講明反送中喎
無人預計到搞左5個月
612果陣都未開始黃色經濟圈啦
邊有人計到咁遠呀？真八奇咩

cls

咁痴線

岩岩睇返個時序
612 有出post
721翌日 冇心情開鋪
731 鼓勵年青人
8月7 話會做手術
9月3 po左網上d醫院圖

佢就一定係黃店架啦 未講自己個病之前已經一齊有support後生仔
只係最近籌錢會有可疑姐 （因為偷人圖出post)

點解 落chemo，包野無蓋住？

推呀！食人血饅頭

Cls

要特登上網SEARCH
然後CUT相

點解唔用一兩秒求其影張相

係囉..,佢真係好早已經出聲

………留名，解主線先

發生咩事呀

好厲害，咁都睇到。

希望炒車點解要咁呀唉

黃唔黃，同有無呃人，兩件事來

頭先有巴打開po 話有間藍轉黃既 光xxx
因為有份幫佢籌錢所以當係藍轉黃

唔通成件事係藍屍既局

係囉仲要問呀？

CLS 要人幫手fc!!!!

真點偵探推
咁大單人血饅頭？

佢6月ge時候已經重用番4月張相

屌你老母呃左咁多手足錢？等fc

咁唔係捉鬼 係搞清事實 亂咁用詞

咪撚9up啦
所有去過食野嘅人都知佢真係癌症病人咁樣
唔信自己去睇下
佢間野係黃，至少8月未搬新舖已經有人講

google image

佢未係藍屍

如果呃人既話，黃都要裝修

4月8號入院影左自拍相，
有癌症之後話公立醫院唔比影先要偷圖

咁可以就咁文字出post
連圖都要偷人既
誠信好有問題
如果真係食人血饅頭
即刻割蓆清算佢！

各位冷靜d
畀個機會佢解釋睇下合唔合理先

我老母病我同佢影咗n張
姑娘幫揸機都試過 真係病人影自己相點會咁harsh唔比影

其實唔需要為廿萬就咁多野

肯定係黃店，但而家病情係點係得佢先知

收皮啦5毛狗

撚有del on99

唔夠佢哋城府深 輸哂

到底佢係咩居心

佢要提供返證明先還到清白

但點解啲相咁怪？樓主冇話佢係鬼，係想搞清楚件事

藍轉黃？光xxx？你講光榮？
你睇多次個post 有人講店主本身已經好黃 係店員藍

就係呢啲仆街 乜撚都話人捉鬼

如果係真 個女人都幾有先見之明 6月開始就扮黃食人血饅頭

搵人問吓佢交咗租未 欠租就放風話業主藍逼遷

拎番夠錢出黎就可以免一死

未del，開始有人係comment問

荃灣啲有份眾籌嘅黃店老闆應該識佢本人
搵佢地FC下啦

真係唔好話佢藍扮黃

老闆娘真係6月12日已經開始撐呢個運動，嗰時冇誘因藍扮黃。

呢個post好多五毛夾埋屈佢
睇怕要見一個block一個

個張相係台灣架喎
佢唔通又去左台灣做治療？

推到佢回應

推 曱甴習近平

最高級別待遇俾你講到隨便用咁件事又未搞清楚

要徹查
定係依個老闆娘根本唔係個個老闆娘

捐錢搵可信既捐 始終有人要幫 唔可以無左呢份心

唔撚係掛..

老千娘

黐線 咁咪就咁影床呀窗都得
冇人叫你一定要自拍㗎喎

等佢post醫療收據等等已經ok
好多人未必會親自影相
借圖唔出奇
冷靜d先

20萬者，真係好難相信為左20萬攞自己個病黎食人血。

機號都一樣
仲要cut左一忽

不能同意更多

推，求FC

人血饅頭你想佢解釋啲咩?

Cc

可以之後諗呃錢
就算係黃絲都可以呃錢

生癌呢d邊有得呃。。。
有份籌錢比佢個d探個病就知係咪做戲呃錢啦
人地好早就出左聲 幾張圖就即刻衝出黎割

痴撚線 咁賤格？ 有無解釋

但個張相好明顯係台灣儀器黎 d字

User name都話自己係五毛就好行夾唔送 blocked

正常人又點會無端端google張相
樓主係咪知道內情?有野就直接爆料啦

人地搭時光機偷佢相

畀佢解釋先啦！

下 好痴線窩

咁啲圖點解釋？

唔該大家小心用字
唔好咁快癲晒咁

想知樓主點解會起疑心

lm睇醫生收據

呃錢同黃藍冇關係

但佢都做左唔少嘢喎，有罷工有請學生食野，冇理由成個荃灣個時完全冇人fc㗎，都有成七八間店幫佢

下⋯影部機乍wo
又冇人叫佢影樣

聽左解釋先

未輸
錢無咗可以再搵 我地用錢買教訓 最多以後小心啲
但藍扮黃既下場唔會好得去邊

咁撚仆街？如果真係食人血饅頭，等真癌啦 dllm

推 發國難財仆街死一百次

就算真係有病 咁偷圖個心理都一定有問題
唔想影自己係ok 但偷d圖個purpose係咩 想人同情課金？

咁佢幾時開始話自己有病
真黃都可以扮病呃錢，冇衝突架

可以睇我#194個留言

你條仆街 老闆娘個仔黎？
好明顯搭棚呃錢啦

老實講唔係好信佢會呃錢 呃完又捐畀啲學生咁戇鳩？

等真相

唯一要諗係點解佢要用假相呃人

😢

應該係真癌既 等老闆娘解釋 如果係假成件事好痴線

Diu

勿亂屌先
幫襯過就知老闆娘真係病緊
等佢俾證明

可唔可以check 埋去遊行啲相

竟然係咁

P牌仔仲要開第一個post,大家唔好跟車太貼住

嘩屌 好恐怖

樓主磨擦力勁撚到

我都覺 點樣發現的
定係樓主因為有follow台灣個個專頁所以產生摩擦力諗到

...wtf

唔係咁大吉利是掛

好簡單姐 直接之前既醫生紙 有佢名既癌症
偷唔偷圖都唔洗再講

認同 影死物都得架姐
依家係有心呃人喎
仲需要解釋㗎咩？
只割不裝修

True

之後仲會繼續要「藥費」。

睇fb 6/7月都有講入院個啲話要做手術

我識佢 佢真係有癌症 唔會呃人

痴撚線⋯

哇屌...如果老闆娘真係呃人既話，仲衰過藍屍

屌佢都無po收據
我都捐左2000萬

8月7開始有講自己要做手術
純粹想表達： 佢唔係藍扮黃
張相嘅疑點係最近20萬籌錢活動

有冇fax先

P牌

冇張圖係真 都可以肯定係食人血饅頭

大把人食龍門俾五舊水唔洗找
香港人最叻就係買贖罪券

Lm觀察

要搞黃色經濟圈真係好難避免間鋪係藍扮黃
大家都係講個信字

點解條友咁鐘意用假相 / 重用

比人發現左咪會質疑佢係咪真係有病

據了解好似有拖欠業主4個月租金！
同埋本身間鋪未到期，應該唔會逼到佢走！

唔通拎咗廿萬唔去醫院
啲錢留嚟作其他用途

想點證明 有合照 但我有發夢唔想出樣得唔得

其實有啲野真係唔關p牌事既
樓主有邊個字眼煽動/鼓吹做啲咩？
佢都不停叫人自己check下睇下有咩解釋個啲

冇錯 借社會運動去食人血饅頭比藍屍更可恥

唉 欺騙我感情

好明顯你就係專業5毛狗啦 on99
你扮下生癌樣黎睇下呀 講事實又唔岩聽
人地612就開始出post啦 分化撚

希望係炒車 點解要用人地啲相

我信佢係黃 唔係扮黃 但係黃同食人血饅頭兩回事 黃都可以厄錢

成班友見到一個post已經發晒癲
連人地解釋都未出已經咁
如果只係借相既話最後比大家激到放棄治療
大家受唔受得起

識佢既不如請佢出黎講下點解要偷圖?

但我覺得其他黃店應該核實過佢係咪生cancer先眾籌俾佢掛

唔撚係呀，上哂蘋果喎

你識老闆娘就叫老闆娘澄清好過你係度po相俾人起啦

咁即係你祝佢堅生癌

屌！好撚恐怖呀

大家唔好當自己係法官住 老闆娘應該都準備緊澄清

咩叫"唔會呃人"
偷人圖扮係自己都唔叫呃人?

係咪見人哋咁好生意所以野心起

吓 推到老闆娘出嚟解釋

高汁文 推

嘩，唔係下話

哇

咒埋自己都有cls

解釋！！！
唔係就連本帶利嘔返出黎！！

呃錢！

等埋解釋先。。。

依d真係好撚仆街

仲有喺度 9月3日

其實真係有病都唔係代表唔可以呃人錢

咁佢點解要上網偷相出post?
會唔會想食人血饅頭

黃唔可以呃人錢既咩 傻鳩
你邊忽睇到佢生癌
生癌除左做緊化療 有樣睇？
有醫療報告？ 無嘛
你係咪老闆娘個仔呀？

大家先等個解釋先！

裝修言之尚早
間舖唔會走咗去

如果係真，食人血饅頭大罪過撐警
唔嘔翻啲錢出黎一定有後果

等睇解釋

咁你講晒啦 唔係炒車就藍扮黃 扮車就堅生癌 你玩晒啦

tui

好撚恐怖

我去食完間餐廳影埋相但張相影得唔靚
都會借人地d相當自己post一次啦

炒車

求其影張覆診紙 藥單 果D咪得
洗唔洗咁偷人相

之前推個post嘅人

食人血饅頭！？

笑咗
Btw 都係等本人解釋先再算 呢個post講乜都總有人會唔信

絕對同意

覆診紙

連登神探非浪得虛名

某D人愛國咪又係為錢
冇錢既話話撚知您共陷家鏟起黨

推。

偷圖擺到明就係呃啦

我唔肯定佢係咪病
但我相信佢真係黃既同埋係好人
同埋我幫襯果陣佢本身係完全任食任飲唔收錢既
會同你講有心比幾多冇所謂
如果佢可以為錢做到咁高明，我就真係冇野講

假相都唔係呃人

唔撚係下話

又成班福爾摩斯上身

所以有咩都係捐星火啦...

好撚戇鳩😂
你地期待佢講乜？
扮到明昆鳩你地錢
黃唔可以昆人錢咩？
你叫佢po醫療報告啦
有條撚樣仲話合照過 話佢堅生癌
佢舊癌生左係額頭比你睇？

屌佢老母人性最醜惡既一面

唔想影自己, 咁求其影覆診紙 藥單之類咪得囉

同埋你借人地張相應該寫返source
加多句因為唔想自己上鏡, 所以借用人地D相

佢唔自行解釋在先, 而家俾人發現到, 好難令人唔懷疑佢

觀望中，隨時出動

唔講咁多

但係啲圖真係解釋唔到嘛...

影機器點解要偷圖再cut咁麻煩
唔自己影

樓主好勁....如果係人血饅頭 咁祝佢真係生cancer啦

老闆娘你咁黃點解要用呢啲方法呃錢啊
想要一個合理解釋...

唔想自己上鏡咪光明正大喺FB POST寫返source

佢唔自行解釋在先, 而家係俾人踢爆, 咁好難唔令人懷疑佢動機

習曱甴

屌你老母 有行動post唔推 推埋啲分化post

唔係話佢講大話生癌 係用人哋相嚟令人同情佢
如果係要啲錢嚟有其他用途 我只可以話好差囉

用假相之前加句，“”網上圖片唔方便影相“”，咁就搞掂啦，而家畀人哋踢爆咗用假相， 就算你真係有疾病纏身，都會多咗好多人有佢起疑心。

香港最多就係騙子

以前FB有條友話自己開狗場點點點

之後好多人俾條友呃左捐錢俾佢

之後應該係佢條友開分身AC走上狗場FB搞事

佢就扮野話狗場FB俾人搞事所以要CLOSE FB

之撚後D錢緊撚係佢呃撚走左

Fc晒都叫分化？

我好肯定佢真係病
三四十歲女人光哂頭真係好顯眼，無得扮
佢貪唔貪錢我唔知
我淨係知我食咗$403野，俾$500佢找，佢找$100俾我就算
搞到我都唔好意思收

這個必須跟進！

起下你個P牌仔就知你係隻五毛狗
一時又屌人地藍扮黃 話要裝修人
一時又屌人扮癌呃錢
依家咪等緊老闆娘出黎解釋囉 你要醫療報句咪自己上fb留cm叫佢交囉
單憑幾張相就話人呃鳩你20萬 個20萬你捐架咩？死窮撚
學撚哂藍絲d衰野看圖講故事

真？

剩係確認佢患癌同埋買藥醫療收據大家收唔收貨先
用其他相可以好多原因

黃藍同詐唔詐病呃錢冇衝突

必須推

咁樣好撚威?
係咪樓主幾年前放定d相上網陰佢
今次迫佢用呢d相?

我真係無信過
係你地見黃就狗衝去奶 去送錢

我屌你老母

冇嘅 以後都唔會咁易信呢啲人囉
咩好撚戇鳩姐 錢係人哋捐嘅
講大話俾人踢爆 唔通扮睇唔到 好似啲警狗咁啊？
都唔知你撐乜春

睇定啲先啦…

話借圖講唔通

佢係有意圖／意識下crop相post，圖三crop走左個人等人難於辨認
但我重好天真相信一個“人“係唔會呃人生癌昆錢，希望老闆娘出黎解釋

呢個係一個好壞既先例，令到真正有需要既人係將來難於求助

分咩化 而家係樓主有證據懷疑佢呃錢喎

個fb係咪一定係老闆娘？
會唔會係冒充？

不過黃都唔一定永遠好人
好多時做壞事都係一念之差

就算借人圖都可以自己喺FB POST落返SOURCE LINK

就好似大學交功課咁, 你唔自己寫返reference link在先

而家俾人踢爆, 咪當你抄/造假

你係咪冇入過醫院
影下手 影下手帶好common

P

仲有得解釋？

本來單野係其他鋪借佢名幫佢籌錢
比較合理解釋最可疑係佢身邊既人

假圖都撐
難為你要連自己都催眠埋

on9

即係612咁成日比人插
你話佢冇用過d錢幫人咩
我宜家捐錢都係捐612啦

就算係要屌佢老母都留返之後 周義士今朝先過身 唔撚好夜晚就當冇左件事 今晚有更重要既行動需要推post

哦唔怪得啦
逼遷走佬無仇報

巴打你係咪講緊笑...？

馬鞍山All day 都係啦
欠人租扮比人逼害
正pk

我冇歧視P嘅
But you are P too

so what? on99

唔估
等佢回應

P牌話人P

咪就係

其實佢唔想親身真人上鏡唔緊要

可以影覆診紙 藥單 收據

冇必要去偷人圖

就算佢真係純粹想借圖, 都應該自行事前加返source, 話自己因為唔想上鏡, 所以借用人地圖

而家俾人踢爆, 好難令人唔懷疑佢

證唔證明到佢冇癌
證唔證明到佢冇用d錢買藥
呢2樣先係重點
相呢d太小事

俾多一張圖 大家諗下

破壞場運動嘅信任係死罪

612嗰時未有黃色經濟圈所以應該唔係野心起希望佢畀到個合理解釋

嘩 推

你都係p 柒唔柒😂

樓主一早提供哂驗證方法
每一個人都可以check到堆圖係fake news
唔係樓主既一面之詞

出黎解釋下張圖。

4月8日同6月24日嘅圖一樣？

有冇人可以search圖

咁我識佢呀嘛..唔係話合照過就比到睇到舊癌既意思
而係識佢 知佢一直做緊化療
咁佢係咪呃你哋錢我就唔知啦 但有生癌症係真嘅
都係等老闆娘出聲先啦好冇

Hey uyo Ip

agger

幾張相就衝出黎割
人地想睇定d等埋當時人解釋先決定割唔割就比你話催眠低鳩能

人血饅頭 仲有咩好解釋

找不同找唔到

up

我冇追post我道歉 但我想大家唔好唔記得今晚仲有更重要既行動post要推 周義士今朝先過身 唔好夜晚就唔記得左佢

可能佢啲 posts 係有人代佢出嘅？！

推呢個

你叫佢去FB解釋啦
POST乜野合照

老板娘，如果你真係呃錢嘅話，我建議你都係唔好再開舖啦。

認真咩屌

唔會忘記
一陣見！

嘩屌唔撚係咁都要呃嘛

天收架

真係好撚傷心

唔會咁衰掛

要有真相呀!!!

樓主有埋原圖證明啲相係假喎

唔駛審了

屌你老母 推

求解釋

唔撚係啊

間鋪頭好似黃左好耐

呃左錢都唔割得？

咁咪等佢本人出嚟講 如果佢係有病既咁一定有方法證明呢件事係誤會 但而家有晒證據佢的而且確係出左個假相po 懷疑好正常啦 一入嚟就屌鳩人分化個啲先有問題 之前捐錢俾佢嗰啲都係同路人嚟架 係咪要俾返個公道人阿？

好可能係佢真係有癌症但唔洗做手術
佢用做手術做藉口呃錢？

推

等裝修

食屎狗

出面準備開花
將軍澳準備保家衛國
你理撚樣係到神探捉鬼

求下你地落街啦好嗎

有鋪假相癮

睇佢點講囉
小二！

其實係大家太善良姐， 幾幅相就幫人籌旗
去tg gp 申請幾百蚊生活費都要學生證身份證fc 啦

一邊箱有人死左
依家再整單人血饅頭
唉

利申坐緊係間鋪
係咪應該直接隊個post問佢

話佢懶好過啦
或者係佢個仔幫佢post
所以佢自己冇阿媽第二次化療既相
搵番第一次既當係就ok
即係係去同一間餐廳食野
影過一次就算
第二次懶得再影

咁都有得兜
你幻想下喇
有咩解釋你會接受呀?

講出黎等我又接受下

痴線又係假圖

屌....

仲睇到喎，唔好9up啦

Game over la 你地

我果陣同情心爆發所以上撚左當

whatsapp問佢狗場搞成點呀

條友話咩 "死高高, 搞到乜乜... " (2016既事, 我唔係好記得原文)

之後FB PAGE俾佢自己DEL左

擺撚明係呃錢

呢招好野 仲有好多人都捐撚左錢俾佢

你係咪打手呀。屌你老母。好人好姐點會用假相呀 特登揾假相把撚呀?

推推

今晚咪撚再推呢個post住啦 行動post沉撚晒啦屌

真係又冇諗過相都要假
大把方法證明有癌啦吓話？
做化療都做幾次啦

.....

佢張癌細胞圖我search到似依張
但唔肯定係咪一樣

識佢真人 佢嘅病已經係吊命式比錢延續生命
佢唔會呃人啦 可能個樣殘到唔想影相呢

佢成日喺舖頭，見佢冇哂頭髮好唔舒服咁坐喺到。有幫襯過就知，洗鬼係佢個仔有次買外賣我同我家姐拎完走左（無心，等太耐無左件事以為自己俾左錢）佢粒聲冇出就咁由我地。好彩我醒起問佢幾錢先講，仲想話收平我地十幾蚊（當然我地冇咁做）咁既人唔係支持學生係乜…希望老闆娘交待

就咁google 張圖唔見有?

用舊相有咩問題？

連呢張相都假
話知佢有癌， 佢一定有古惑

屌
唔撚係啊？

呃左？？
老闆娘又未回應 呃左你咩錢？
你捐錢係因為佢d相而捐？
總之推到佢有醫療報告 證實佢真係患癌
佢證明唔到就真係呃啦

612出聲個個都唔係老闆娘，係上手個個！！仲要比人起晒底

巴打

問

佢係度？

呃人同情心
屌落地獄啦

你話冇問題咪冇囉

叻哥都唔覺得好多野有問題架

你ok就ok喇

佢遲d真係證明到d錢係買藥就得啦

原圖好似係腎石 。。。。

Dllm

佢唔係到

Po醫療報告 po入院證明我咪接受
個問題唔係佢d假圖 個問題係想證明佢究竟係咪生癌
咁咪po d文件出黎囉

但依加講緊既係佢疑似用假相去食人血饅頭
用假相黎利用他人同情心去呃錢

同你個比喻係完全唔同層次

唔係瓜

屌你老母

不如你得閒去推行動post 好過啦， 駛唔駛熄登停止討論
有心睇行動post 既一早知哂有咩活動啦

用人地D相黎當係自己都唔叫"呃左"?
而家就係有嫌疑 等佢解釋

正想講

X光都假

覺得好嘔心

謝謝巴打/絲打補充，同小弟的看法一樣

咁係咪冇乜留意既就放棄佢地 唔叫埋佢過黎？

隨時多個裝修活動添

仲要dl 落黎自己加個箭咀指住， 真係諗唔到點解釋

你fc左係呃錢先
如果佢真係有病真係用錢買藥已經唔係呃錢

冇得兜啦

不過擺X光相根本就唔可以當真

求其google都搵到張返黎扮野啦

下次幫之前一定要有正式醫療報告

真唔真都需要佢解釋一下

比較合理既說法

肯定係呃人 唔多唔少都係呃緊人

OMG

WTF
LM sin

比個post佢睇叫佢直接出po解釋

01都係偷圖㗎咋

Cls,人血曼頭

屌佢老母

賤格

不推文回覆啦
有份捐過錢比佢，請自行組織訪問又好探病又好查清楚
係真黃又有cancer 就算啦

你意思係咪01偷老闆姦圖

推先 未搞清楚之前唔會下定論

走嗰陣問

比時間佢地解釋先
可以係無影相 出文想配返張圖

係危難中更要保持清醒既頭腦
唔好俾仇恨蒙蔽自己雙眼

我地已經炒咗無數次車
要維持抗爭熱度應該揾唔同方法去表達
唔好咁快內鬨

我都好想知咩事
所以更應俾佢回應

之前黨鐵既升級都係佢班仆街唔回應
更加背棄香港人
先會出現

按比例原則係一個好方向
唔建議一黎就燒鋪

政治係一場角力賽
鬥邊一面拉到更多人歸隊
呢場係一場唔易打既仗
我地真係無分裂既本錢

ps如果有得揀我揀清算咗白鴿黨先
呢班垃圾連區選都搶撚住曬

要睇係咪真有cancer 如果真係有cancer都仲有得算
假就真係恐怖

你係咪on撚9架？

不推文回覆

Fb有2個串燒保
一個叫［全新串燒保］
另一個［全燒保］

上手應該係［全燒保］

所以我都只係話疑似
但老闆娘用假相係事實 佢亦都有責任出黎交代
因為今次事件係牽涉到其他手足出埋錢去幫佢

哎

？

屌？！

咁就呃到廿皮

Agger

屌 食人血饅頭

成班on9仔癲撚夠未，過左五個月仲唔識得FC?!
老闆娘本身唔係想出名，籌錢都係其他鋪頭落力自己搞
屌你老母係度搞分化
仲要咁撚多人推

多謝你推文

我俾個建議老闆
唔洗解釋
道歉 損返啲錢去星火

問咗咩事先
話曬係捐款，
問清楚咩事對大家都好

Dllm 呢啲野以為係支那先會發生

只可以話 實證其中一間資助鋪絕對唔黃 怪示威搞到冇生意

推 好撚恐怖

騙徒手法層出不窮....可能心諗人血饅頭好過自己日日賣饅頭

樓主咪fc 左佢係假圖
做咩姐你
定係你屌緊捐錢果d 人唔fc 左先捐

我屌你呀 人地真係第三期啦
如果你發現你炒左車 自己去返道歉呀

唔想做鍵盤柯南阻住d活動post
樓主直接爆料啦

唔撚係呀？

嘈乜9 叫佢影張有個名既醫療報告咪得

好人好姐周圍偷圖開po，唔係有心鋪路? 人唔笑狗都吠啦p牌仔

其實你有冇睇內文

咩叫真係？你有證據？

但FB search 串燒保得 "串燒保"同"全新串燒保"兩個結果

串燒保6月有出過聲咩

爽YY 爽到震

唔想有誤會
希望佢自己出尼解釋清楚

你自己落去鋪頭問

點解釋用假相？咁有心機去偷人圖再cut相

好鬼詭異.......

我覺得世上好多野都呃黎呃去 你抄下我 我抄下你 你屈我 我屈你

成日有人擺圖上網 看圖講故事 之後又有人信真

公道講句 話就話唔比影 但影張相有幾難

我係鋪頭

哇 峰迴路轉

裝L得

唔通佢會話
我真係呃人架,我根本無癌

樓主fc 左係假相你又屌人唔識fc
依家你落鋪頭問就當fc 左

你比一個合理解釋我，點解要偷圖

公道說話 而家走難走火警都要拎住部手機既年代

用一分鐘時間手機開camera影張相有幾慢有幾難

姐係原來你問完人 人地用把口同返你講
唔需要提供任何證明你就會相信既？

咁難怪啲黑警會日日出黎搞記招
因為只要對方出黎講一講 乜證據都唔洗比
就可以令人相信佢地所講既野

睇生果佢好似係被動式比人幫佢籌期???會唔會有人用埋佢fb貼啲有咁慘得咁慘既相可以籌得多啲饅頭??睇黎要成立獨立調查委員會了

好撚痴線wor

心都寒9埋

同黨...

其實真相已經呼之欲出啦
成班就係不願面對，十足十啲頂綠帽由頭笠到落腳都仲話「佢唔係啲咁既人嚟㗎」既on9仔

廢老學下電腦先做假新聞啦

住院一向可以影相，我自己住院都可以影到隻手粒豆加手帶

唔通好似長毛咁叫人課金咩
香港人咁善良 睇完呢d假相一定有人自發幫佢 唔洗佢自己出黎 保護番自己個形象

佢地就係想有個解釋都唔肯接受比人呃既事實

我信佢係第三期，不過我都信佢係偷相

真係生癌大把野可以影， 單， 藥， 報告
隨手影一張仲方便過上網搵圖再cut 圖
真係點都講唔通

You are welcome

Source:

乜撚嘢事

想俾人報復?

一定要佢企出黎回應

我炒車我開post道歉
但我可以點炒車呢
你自己上佢facebook睇
依家係咪假圖？
淨係呢樣野已經無得解釋 只會越描越黑
但我相信佢都算係同路人
先至俾個建議佢快啲處理

下....

啲籌款係黃店自發架喎姐係比人呃嘅係啲鋪頭

有冇方法查下佢本人是否在生？

哇唔係啩

我問唔出口

好恐怖

以後無可能再信人喇

第三期 都可以呃錢姐

我重課左1000
回水

代Post
老闆娘六月前已欠租
奉勸各位唔好麻目相信所為黃店
自己要査清楚
再去支持
Thanks

睇黎要佢親自話自己呃人先算

咁仆街都有

不過OP點解咁有心去搵返啲相嘅來源

呃人同情心，真係好撚賤格

冇錢交租, 欠租, 所以好似上面有人話佢被逼遷?

嘩 真係好多大話

荃灣人去屌佢老母啦 屌！

推到有合理解釋

即係咁

如果真係有病
點解要偷人圖仲要放大黎厄人

我睇佢真身fb，好似真係身體唔好，4年前個女寫生日卡祝佢身體健康，健康先可以照顧仔女
但依家究竟咩料

btw樓主好癲 點解會搵到d圖

咁都有得炒車

拆舖
再要佢嘔翻筆錢岀嚟

唔好比人帶風向住

個account 係P 牌 之前一個post 一個回覆都無

小心抄車

同今日係咩日子 周同學今日過身會想出個咁資料搜集既post?

利申 如果老闆娘係人血饅頭 絕對要清算 但暫時冷靜d先

即係指住個粒係結石黎

咁奇怪

WTF!!!!!

呢條八婆一定要裝修 唔可以咁樣呃人同情心
呢個世界唔應該係咁

但d圖係真係佢店fb。post架喎

過咗今日再算

點解可以冇人發現

可能係佢本人仇家睇唔過眼佢成功呃錢呃左20萬返黎

唔係個個都識醫學野

咁L賤？

呢d可告行騙

證明大家都係碌完撳Like

過咗今晚再算啦

諗下個時序啦 又係星期五放風

件事要等老闆娘出黎講清楚

但而家最重要係咩 你諗下

已回應wo...

藍真係好可恥

即場問可以睇到佢嘅反應。

或者係有人想爆料 開個新ac / 揾個p牌ac 做嘢

照計喺醫院影下儀器 舉手之勞 無必要上網揾相

X2
呃哂在場老闆

解釋完等如冇解釋

老闆娘岩岩澄清左
佢貼左有自己名既診症證明
但點解要用假相
係咪個病根本唔需要咁多錢

6月個個用個人名義出聲，之後比籃絲起底係串燒保老闆，串燒保先出名！！

留名等真相

張覆診紙又唔似假

正所謂有圖有真相 仲有得假?

樓主P牌又如何 同佢有仇又如何 佢真係三期有病又如何

都可以走出來呃錢姐

有錯請指教

求解釋 否則當藍店 或裝修

無圖唔識純文字討論？

最on9個個係你
你係咪冇睇內文姐。。

推 CLS

無錯，唔明點解要上網搵

好明顯係真係有病但用病要做手術黎做藉口呃手術費

我次次入醫院都有影相

我冇辦法係度同你FC，但我只能夠話你要知道如果一個有第三期癌症嘅人睇到你地嘅說話會有咩感受
既然你唔認同嘅話，咁就唔好捐

D錢好多其實都係熟客同其他老細每人掉夠幾千/過萬出黎幫手
全部都係大家心甘情願咁比
炒左車都唔會收返

推🥺🥺

張診症紙無講過係三期cancer喎同埋

俾條link嚟啦屌你老母

又唔覺得一個女人會咁CLS 專登剪撚哂d頭髮
可能我太膚淺 就算你比20萬我 我都唔會剪光自己個頭

開店時間出post等人回唔到
等到佢收舖起碼二三點，真又好，假又好，傷害已成

冬天就黎 出街戴帽無乜大不了

份報告有無講佢有咩diagnosis，好似只係radiology既證明

問佢食緊邊隻標靶藥

咩叫頭套

無證明有癌症

佢本身咁樣衰 光唔光頭分別不大

在下不才, 有冇醫護師兄睇下呢張野點解.

Wtf

檢舉，拉 bye9bye

佢張紙係公立醫院refer病人出去做檢查，個檢查係照ct,唔打顯影劑嗰種
似係一般檢查咋wor
如果係做同cancer有關既檢查應該會打顯影劑，咁影出黎先見到個腫瘤陰影

利：護士，但唔係做呢科

有cancer=/=冇呃錢

半年就甩頭髮甩到咁，我都想知有咩其他可能性

最多都係生石

又唔貼哂全張

講真我就真係諗唔到一開始用假相既合理原因
同埋幾點出你都有咁講架啦
凌晨出又話訓左
係咪有疑惑都唔應該提出
樓主有無一句屌過啊？佢一直態度都只係想知點解咋喎

有留言話佢仲係偷圖

呢條友咁撚鬼

咁都唔清楚

姐係真係呃人啦

呢張係撚醫療報告咩
證明唔到佢有CANCER

唔係今日處理

好似冇講到電療，上面個個Radiology好似唔關事
呢張講緊佢要做CT Only ?

小弟經驗尚淺，多多指教

推！！！！！

。。。你唔好咁痴線啦咁on9啦
我地認同我地心甘情願捐錢係因為我地想幫同路人渡過難關呀
無諗過會俾人呃呀同俾人呃同理心呀

冷靜D先。

連解釋啲圖都係偷圖

呢張只是醫生俾佢去照電腦掃描嘅轉介信，而且係照腎石，完全無寫佢生cancer！

交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？
交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？
交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？
交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？
交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？交租未？

推啊 唔撚係啊

真係笑撚死

張紙係真 但無講有無cancer

唔撚係掛........

成堆p牌仔推post就知咩事

個張只係照CT checklist

聽日拉隊裝修

唔想下定論住 怕誤會好人 但如果真係呃我地同情心 一定裝修

咪on9 最憎人講呢句，P牌原意唔係咁，大家討論下，獨立思考啦

似係有病但無佢指咁嚴重，不至於要化療，什至唔駛入院， 依家都仲係親力親為，好似唔駛去做治療咁?

即係咩事呢
用假相係咩事？

Sigh

手足 聽日去裝修

好彩冇捐

哇，呃錢啊⋯⋯

即係點？答我

加上好多病都會照ct

黃還黃
生cancer還生cancer
貼假相還貼假相

黃+生cancer值得大家同情&支持

但而家大家眾籌完幫助你過難關，被人發相有假相
照理應該要企岀嚟䆁除公眾疑慮

又呃人

唔化療點甩頭髮？

唔好急 等多d 證據先

唔好下下話人P牌仔
而家偷人圖又解釋唔到
啱啱出黎解䆁又係偷人圖
相信冇人會覺得冇可疑

[頭盔]我唔係做呢科，只係一個護士俾啲comment
上面堆個人資料唔講啦

clinical info:
左後腰痛
照[k]idney [u]reter [b]ladder見到有疑似陰影
想話refer事主出去private照ncct (non contrast ct) 腹+下盤

一般第三期既cancer已經係spread開到周邊既組織/器官/淋巴，未去到一啲比較遠既地方
而呢啲腫瘤應該照張有顯影劑既ct已經好清楚見到

個人黎講我唔知道佢本身咩cancer,但係第三期再照non contrast無乜好處

生石個張係X-Ray
但明明佢係去照CT

唔係呀嘛

出假圖其他人見到有咩感受

生癌症不代表合理化欺騙行為
你呢d咪盲目支持囉
龍門任你搬

精明。

最癲係樓主 咁都發現到

每次打完標靶畀完錢都應該會有收據
叫佢post張收據出黎睇下

你唔代表有捐既人
咩炒左車唔會收返？
係收唔返呀屌你老母
無論真病假病
佢一定要解釋點解要偷相扮做完手術

呃錢都要支持黃真係打橫行咩

星期六裝修

點解又係依種時間出依種PO......

好啦，樓主介唔介意星期一得閒先再討論依個問題？反正真係急唔嚟，大家未搞清楚件事之前千萬唔好搞咩嘢裝修行為，OK？我唔係大台，但希望大家可以參考我嘅意見。

係呢個時候講呢d野 仲要成班帶風向撚
又話要裝修 又要剔走黃店
肯撚定有班Mon狗係度
今晚所有人陪埋梓樂先準再講其他

有兩張新相真係寫子宮頸癌

仲post緊新相

全部唔關cnacer事

唔撚係啊嘛

影佢鋪面出嚟等大家記住唔好幫襯佢

邊撚到寫呀 柒頭

講你都可能唔會信

係忽然有直覺，然後去睇個page，見到張相（圖二）上面有白邊，就扔上去Google image搜尋

雖然看似毫無道理，但原來Gypsy根本沒患上重病也可自由行走，這一切源自母親20年來的謊言──謊稱健康正常的Gypsy患血癌、肌肉萎縮症等重病，不斷接受外界善款和各種支助。

我唔識睇D醫療英文

不過係咪成份野都冇寫過佢CANCER?

uterus enlarged = CANCER????

幫佢裝修下 但唔好今日
等佢專心養病

我覺得裝修又唔駛...
柒唔夠咩， 到時新聞報點解裝修， 唔通因為俾人呃錢咩
大家知真相，杯葛就算啦

uterus appears enlarged，可以係子宮頸癌
一個女人唔會想人周街唱

Lm

uterus enlarged = cancer???

屌你死三毛樓主分化

點會裝修呀 不嬲係紅裝修

Enlargement = 腫大

扮黃仆街死

冇解釋點解偷圖

啱 feel到大量風向mon狗上水

屌你老母

呢個係子宮肌瘤

女人周街都有啦

我老婆都六七啦屌你

問你老母幾多粒啦

X-ray睇到opacity(白色）
再加上唔打顯影劑
似睇有冇石
真係cancer應該去照下PET好

利申小薯放射師

聽日先搞好唔好

POST左堆X光片, 唔識睇, 等專家

玩到咁大

Hi sir 又分化？
我p唔p牌啊？

認真 一定要去
最憎有d呃人同情心
比藍絲仲冇良心

子宮睇落腫大左炸
邊有寫cancer

風向撚 不了 紅先裝修

聽日先好無

叫連仔set除左梓樂post之外 全部都唔上熱門啦

乜撚野叫討論區阿
弱智

唔好住
要佢嘔番個幾十萬出黎先
之後想點大家決定

呢個係講緊refer佢去私家照CT嘅reason
個reason係佢子宮有個mass

uterus enlarged

晒9氣

真係有cancer洗撚貼咁撚多垃圾出黎

貼張diagnosis 已經夠啦

唔通老闆娘一早死左
然後有人用佢個名呃人錢?

on99 條友仲繼續喺FB擺D似是疑非既相出黎兜

仲要底下有D CM見到醫療既野就信佢

樓主好勁

佢一定有苦衷，有人迫佢嘅

唔好逼佢啦 佢真係有CANCER 就死 好慘

佢好似係度遊花園

睇落真係只係去照過野
但唔係cancer
同埋點解佢病入膏肓都可以一直完全無乜停過咁親力親為唔駛入院治療

紅先裝修

d人英文都唔識多隻，見到擺d英文信出黎就信

Hi sir

冇人想迫佢呀 但做咩用人啲相 有冇聽過狼來了？

唔裝修對唔住自己 ！

新相唔係四月咩？
四月應該都仲係二期
係話呢兩個月左右先擴散吧?
好似淋巴癌
有錯請更正

全部新post delete.哂，好古怪

Del咗Po

頭先post完相 而家del晒

有冇病已經唔係重點 重點係佢用假圖呃錢

佢要繼續兜 為左兜可以去到幾盡

係咁擺D唔關事 又似是疑非既相出黎兜

Oh my god....

佢真係有打標靶既話
叫佢貼張收據出黎咪得囉

Del左po

無錯
最多日日貼佢大字報
係佢門口唱衰佢

留名

可以係好多種子宮疾病 未必一定係癌 有病就一定
Comment 寫到咁 唔似好嚴重 但有需要FACT CHECK
利申: 咩都唔識

走去照字宮喎

穿煲l
玩完

屌你老母依家重要del post 想信都幾難啦下話

我地講緊反話恥笑佢

佢呢d 相邊呃到全部人， 收埋唔好出聲好過啦

一係就唔好貼
要用人地的假相
有乜居心？
睇埋佢解釋
免得炒車

準備搬鋪都得

除咗自己樣果張全部Del 哂
作賊心虛？

貼完新相又俾人踢爆

新post有張都係假 呢個女人好有問題

佢唔知道呢個世界可以憑圖片去搜索來源仲想講大話

陪埋梓樂先再講其他

呢個係講佢照完肚嘅CT發現冇石冇水腫但子宮大左

DEL左都冇撚用喇

開連登呢度都見到, UP 已BACK

咁搞法驚佢要搬埋去大灣區同光頭劉一雙一對

屌 兒登真係兒登
連衛兵

老一輩人唔識google search image

真心 紅先要 冇必要裝修佢 更多證據出黎都好
淨係杯葛佢已經足夠

之前係荃灣諗住幫趁下佢
原來係咁既人
真係慳番

依家討論緊件事係個老闆娘俾人揭發用假相去話自己有癌症，而直到啱啱佢係fb到回應都仲係用緊假相，亦都無證據證明到佢真係患癌而要入院做電療咁嚴重。就算佢俾到張診症紙都只係話係照ct，無提到癌症嘅事。
因為咁先有手足覺得好可疑而講出黎討論下，唔好一見到P牌就屌晒鬼好嗎？就算唔係P牌都證明唔到啲咩㗎，一個連登ac好易開㗎喳，班狗分分鐘好耐之前已經一人一個ac啦。
對事唔對人好嗎？如果個post講嘅嘢真係有道理嘅可以討論下，覺得帶風向嘅可以用證據指出同唔睇。

佢諗住厄下d中老一輩街坊，點知

點解講大話
仲要心虛到DEL哂POST

要講明先，因為上面已經有人咁講，大家真係要有警覺性；未搞清楚前唔好裝修，因為又會成為刺客義士之後另一個被製造出嚟嘅內訌位。

Del晒po
執咗間舖算啦

聽日先討論好唔好？

我知你地唔信架啦，
所以我用多張假相黎證明

Ccp 目的已達
同路人開始自相殘殺
繼續啦
靠你班連登仔屎都有得食
望下你應該係邊
而家既你又應該係邊

聽日唔撚收佢間舖皮 以後唔撚上黎

係有原因既，講咗啦
幫你諗埋，例如唔想圖文不符又唔想post自己出嚟
可惜佢係繼續出假圖再del post
紋曬身知咩事啦

唔係話用左手足十萬買藥再加二十萬佢自己既
其他多餘既暫時都可能未到佢手
等佢一路解釋先
咪第一句就裝修

FB撐佢果班可能成封referral冇一隻字係識睇啦

一見到醫生 專業人士寫既

就撐以為條友真係有CANCER就死

佢FB page見唔到呢d圖

趁亂扮病呃同情心呃錢

亂世仲要多一份警惕for 所謂黃店

如果係誤會就最好

查明咗真係收佢皮

一定係陪咗梓樂先呀

DEL曬

全撚部假相 仲有人幫口 真傻定假傻呀

佢話唔想解釋了，已經想死

為左呃錢, 你可以去到幾盡

呃自己人錢都叫同路人
我屌你老母啦

佢真係有古怪 但間鋪唔識走嘅 睇多一兩日先

佢DEL晒

不過DEL都冇用

你喺呢個POST上返幾頁前就見到D相

即係喺呢度留左底.

紋晒身 大家知咩事架啦

所以呃到街坊出黎幫佢籌> 好多人見到幾間鋪出黎幫佢籌錢自然就信去捐錢

捐錢果幾間黃店真係好心做壞事

佢咁想死叫佢鳩婆去陪周同學啦 屌佢老母

FB班CM仲係度話老板娘加油

成日都有人話風向撚，有懷疑咪擺出黎求證有咩問題先
即係，係咪全世界都剩係可以關注單一事件，一有人講下其他就係風向撚？

啱呀 同埋 大家一早講咗紅先裝修

唔裝修咪拎返d錢出黎
唔拎咪裝修就係咁簡單

真係俾人呃錢都唔應該裝修
不嬲目標係紅裝修， 加上俾人呃而裝修係有d 柒

繼續自相殘殺啦垃圾連登仔，你只值一舊屎

如果有困難既出聲
作為黃店實有手足撐同支持
希望炒車

既然係咁 , 佢更加唔應該遊花園左兜右兜

應該拎最直接既證據證明自己有末期CANCER

佢而家咁樣好明顯拎唔出令人信服既證據

即係呃人

係！ 紅先裝修

陰謀論係佢曾經照過但係無事，見依家有利可圖，把心一橫好好利用，

我諗果幾間幫佢籌錢既小店都應該要問清楚到底真相係點

呃人錢嗰個殺我地手足先啦仆街

係都唔奇

上面有人話佢6月之前已經欠租

最近仲俾人逼遷

所以把心一橫利用下呃返十幾二十萬交租

依家直頭唔攞證據了，話想死

唉 班藍店而家係到笑鳩緊捐錢比佢嗰班人

蘋果之前唔係訪問佢咩
等蘋果去fc啦

一直以為都係同路人
間野D野勁難食都成日去幫襯
D野燒完都唔撚熱，又油又冇味
點解要食人血饅頭

下
前排睇呢則新聞重覺得好感動添

好想死呀 呃撚晒我地 呃撚埋其他老細

串燒保 與 全新串燒保 嘅前世今生

佢段文字係假既你咪屌佢囉
佢加d資料圖片只可以話係多此一舉
但唔排除當事人想圖文並茂但又冇影相/唔方便影相

集中番18區先好沒

佢成日送嘢食嚟俾我哋連儂牆嘅手足
希望炒車

佢係有好多相, 不過係無關重要既相, 無辦法直接證明.

藍店算把啦, 過多一段日子仲做得住腳再笑啦

唔奇，

如果係真，希望佢良心發現，將d錢捐去比基金又好，退番比捐款人又好，咁大家都會照支持佢間舖

如果係，真係會好失望

其實要澄清真係好容易，令d化療收據出嚟就得。不過希望係炒車啦...

你地班友幾時咁相信一個p牌仔講既野?

利申牌

有冇學過plagiarisms? 咁樣同倫敦金啲人嘅wechat有咩分別 都係偷圖

佢就係拎唔出呢D證據

講返先 我明係係會有信任問題 但係真係唔關其他黃店事 其他黃店都有份幫手籌錢同出錢

再講多次 紅先裝修 唔好比班mon狗帶風向講裝修

推到有回覆

有哂圖喎!!!
最少都出黎解釋下啦
見到連登有POST就即刻DEL哂

如果真係有末期癌
相真假唔重要
依家最重要係查佢係咪真末期癌

咁我就寧願佢真係無病，但退番d錢出黎/捐比基金幫義士，好過佢有病既，
但係如果無病又唔肯退番個廿雞，咁就真係祝佢身體健康啦

自己中埋招

堅.集體炒車 車毀錢亡

除咗佢自己 應該冇人知得到

衰啲咁講，可能有份收錢

我係facebook留左言 佢刪左張相

尾數可能未到佢手
暫時有機會只係十萬
但點都好希望大家炒車
唔想咁快下判斷住

客觀咁講 有可能佢已經一早REFER左
但佢到婦產科 未有新REPORT/LETTER俾佢 有時醫生都好懶出呢D野
有需要叫佢向醫生 提供證明
如果無左影 confirm到係詐騙 可以打999 相信班狗好願意調查

成堆相都係零證據證明佢有 cancer

係零證據呀！

利申，護狗

What!?

公道講句，我見其實好多病人都唔會識睇醫生信講咩，我再當佢住院期間無影相，上網是旦搵之後。
當你收左咁多人捐錢，你有責任證明下你自己真係有病都好應該啊大佬。

正如你攞政府資助，你都要有證明

暫時黎講呢個說法最接近而家我地已知既事實
上面有張private report都只係話無石，不過尿道enlarged,唔代表有cancer,同埋以我經驗private既report係打死都唔會幫你diagnose你有cancer,只會話你highly suspecious,叫公立relate番其他報告

除非佢show到任何同化療有關既相，如果唔係呢鑊佢都幾難走得甩

oh no

已經一段時間，應該有啦

btw真心點解要偷人圖

尾數唔到佢手 同佢有冇CANCER 無關係GA

仆街啦佢

真係呃人既就要裝修！

會唔會佢巳經岀左事，啲狗用梗佢acc

大家好呀，我見到啲相，所以send咗俾我記者朋友睇，我朋友睇完，好肯定係偷相。。。
究竟呢個女人咩居心！

黃就仲可能係，但講大話呃錢，就真係要講清講楚

雖然好嬲，但講好黑先裝修 （奶共）
佢？煲大＋罷食

裝修不了 紅先裝修

居心咪就係呃幾十萬

咪玩啦 佢收錢我唔信幫手嗰啲店主無見過佢
你咁講唔通成間店其實係狗運作緊？
員工都唔會咁耐無見過老闆啦

有合理法律途徑 可以追討捐款
點解唔報警呢? 班狗 對黃店 一定好落力調查
真心唔好濫用裝修

點解咁多人屌樓主係P牌 明明有哂相FC哂

可以點追討

佢真係唔似有淋巴癌
第一，做化療手肘要插picc, 即係人造血管for打化療藥用，佢冇駁到
第二，淋巴癌用既化療藥係會甩晒頭髮，佢就算戴咗帽，都見到佢後腦有唔少髮根
第三，淋巴癌化療會好傷免疫系統，佢日日出黎做野會好易染病菌有併發症，醫生唔會俾你咁做架

過埋今日先理尼單
18區需要你

煲大唔好啦, 家醜不外傳, 嘔番D錢出黎, 道歉, 最好搬鋪啦

報乜警。
第2日就門可羅雀已經係好大教放

屌之前仲想去食好撚彩無去

我都寧願佢個病其實無咁嚴重

可能本身劇本係刻意報嚴重d之後扮奇蹟康復？唔想咁諗但好有機會係咁⋯

事主如果真係詐騙 法律途徑
應該可以向佢追討返部分未用既捐款

831

42歲咁後生？

希望唔係想利用香港人嘅同情心

佢係記者？

CLS 咁樣呃香港人？
有無過份啲？

只要證明到佢真係有癌既我完全唔介意捐過錢比佢
甚至會繼續捐
但我仲會等佢最後既證據先

屌你, 呢d真係神探

岩呀，就算佢咁意志做完治療都照親力親為，但醫生唔會比你出黎，人地打個乞次都可以殺死你啦，病人抵抗力極低

我欣賞妳們的純真，但痛心妳們受魔警殘害

無啦，佢lor唔到出黎，索性話唉，比人誤會好傷心，想死

佢有病，冇錢做手術想人捐錢可以直接講
相信好多香港人會捐錢
點解要用假相呢種咁無恥嘅手段？
誠信破產個後果會好嚴重

陰撚公 俾人踢撚爆 以後仲點出黎搵食 冇得扮要繼續療程呃多20萬

樓主做邊行架
好強摩擦力

解散左警隊之後一定要請你幫手查案

其實呢，我覺得佢次次都長篇大論，有d做作，同埋講左好多次，黃店都要有質素先可以長做長有，唔好食既話人地點食落去，一次生，兩次熟，三次都大結局

香港人就係咁易呃

好屈機

究竟可以打咩keyword搵到

LM 希望你上到

個病根本唔嚴重

時間整合

4月8日

老闆娘因為左腰痛入左院，入左PMH（瑪嘉烈）睇腎科，醫生同日出左轉介信，轉介佢去私家照CT Scan

4月11日

圖為私家CT Scan嘅報告，指老闆娘冇大礙，只係子宮腫脹

5月20日

PMH腎科醫生轉介老闆娘去婦科

有冇咁仆街

個女人偷嘅相，係我朋友影的

同路人係講個信字，唔駛講證據(好似係)

好多黃店其實係無生意先黃，最信得過係6月已經係黃而唔係等到九月經宣傳先黎黃

靜候記者朋友上黎講幾句

Everything fake

佢fb就咁講一句想死就算數？如果真係有病影收據證明真係咁難？

又有咩證據係你朋友影?
你朋友做東網記者?

google可以拎張圖search
其實人人都做到
不過點解樓主無啦啦會搵佢張圖去search

加藤屋都係無生意

利申：食左幾年 成日包哂成個場

睇d檢查資料唔似有cancer
利申 廢J護士

心虛

可以match到?

追POST 佢有講

咁佢一早表態黃，戒心低都正常嘅
不過香港人易呃就真

當我地係咩

我之前做完化療帶住個口罩返屋企都瀨野發高燒，入左深切差啲死咁濟，佢仲可以開工痴線

就係純真做咗傻仔
唔係淨係黑警多人渣連自己人黃絲都係呃人
而家好難再相信人

我反而覺得竟然咁遲先有人做 我呢輪見親呢d圖都會去搜
但咁岩冇食過呢間 冇跟佢fb所以冇做到

我朋友就係冇acc，先叫我轉達😆

Sorry 有小出錯，老闆娘係睇沁尿科先真

可以match到有冇同樣或類似嘅圖喺其他網站出現過

就咁拎張圖去google search一隻字都唔使打

我反而覺得竟然咁遲先有人做 我呢輪見親呢d圖都會去搜

原來真係有人咁得閒

可以咁講
其實好多唔係真心黃，係扮黃

可以裝修

post咁多野做乜
出院有discharge slip
上面有寫diagnosis 一清二楚咩事入院

係咪早期不停轉屆原因係仲未發現到係癌症?

假野咁L卑鄙?

因為攞唔出

點解我去親都爆

利申深水埗同太和都會食

下
不嬲圖片都可以reference check
Google database你估廢架？
每張相既色格
Pattern佢分析左入左server

所以發起既人其實好大責任
好多見你第三者話佢有cancer,係黃，要籌旗就會去捐
expect 發起果個已經fc 左， 唔會再特別去查證， 我諗好多人捐左錢但連佢fb 果幾張相都冇望過

你6月後開始食?
我2017年已經食緊

又或者樓主本身係佢既其中一個醫生認得佢？

turnitin

發起可以係同黨, 或者佢自己分身

我樣樣野都想盡力FC啫 篤多兩下滑鼠就做到既野 可以炒少好多車

睇黎呢個功能好多人唔知 / 無用過

可能係其他人管個facebook, 冇圖就上網亂搵

不過老闆娘點都要解釋一下

請問發起人係邊個？

樓豬得閒得濟google search 先踢爆咗咋

呢個功能好有用, 可以踢爆藍屍假新聞

想炒車

唔撚係啊？呃錢痴撚線？

只可以答你早期轉介同患癌兩者冇直接關係

而可以直接證明有癌症嘅證據，就只有醫生所寫嘅Diagnosis 或者電療or化療嘅報告

炒唔到喇

佢自己心虛DEL晒D相

不過我想知點可到check唔到
改光暗 左右調好似都唔得

欣賞樓主有求真精神

佢就係拎唔出最有力既證據
好慘呀
想兜都兜唔到

咩居心？錢囉咩居心

咁都要解釋你弱智定點？

呃人錢？係咪要裝修？

咁都下唔到定論你個腦係殘障定點？

佢唔想大家太唔開心
情願食死貓
將最惡劣既病情收埋唔比大家知

因為FC是⼀種態度

咁都發現到
解釋都話唔想解，好彩夠遠無被人呃錢呃同情

仲解乜9

但點解係今日？

有冇話呃左幾多裝修費

我期待緊佢番屋企去影番張買藥收據出黎
或者其他患病證據

成日話要fc 而家樓主就fc左 有d人又屌番轉頭

樓主就係有晒證據，成班話人p牌信唔過又唔睇內文

連登仔係咁

幫推

都冇咩好講啦，入院圖我都當你懶得影/唔想影，x光圖都可以偷，重要畫埋箭咀指住舊嘢，真係冇得兜

咁岩今日咪今日
痴線
唔通點解我今晚唔食菜心食生菜都有得解釋咩

劣種DNA

好多老野唔識google image search
好易衝出黎柒

多謝樓主求真
點解要利用香港人，香港變成咁

希望炒車
推到佢解釋

痴線 咁岩今日咪今日囉

其實日日你都可以講呢句

佢都係跟風人講佢又講
正傻仔

食飽咗

staff card

幫手推一推

推撚到佢仆街

死link

推一推先

仆街 係都要搞到香港人唔信人

Pish

Wtf 做啲咁嘅嘢 一定要解釋

唔理樓主p唔p牌，
依家就係樓主拎左d疑點出黎比大家睇，
個老闆娘如果係無講大話既就拎證據出黎解釋下，就係咁簡單。

如果係真既話仲衰撚過藍店

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

佢拎左嫁

之後俾有識之士踢爆佢只不過係腰痛之類

總之完全冇一句直接指明佢有CANCER.

嚇撚到佢即刻DEL PO

佢心諗 早知唔懶係follow up

佢個page:

我係串燒保老闆娘，我有説話同大家講下，我知道大家好關心我嗰病，亦多謝各位一直支持我間小店，我希望可以幫助咁多小朋友和年青人，我唔想其他人來我鋪頭扮好人或攞其他嘢來話撐年青人同時要自己出名或騙財，我最憎啲咁嘅人，如有發現我一定唔會放過任何一個人，請自律

睇番佢講12歲俾老豆搞，可能都係大話，搏同情，好恐怖

係,以前都唔知有呢間嘢

痴孖根

星期六 日又唔講得
星期一至五有突發又唔講得
真係講句嘢都要擇日

推到佢唔放過自己

係都唔奇

大話精句句都係大話

肥水不流別人田

除左我之外, 冇人可以呃錢！

而家質疑佢誠信都俾有D人屌話割席

既然入過咁多次院，叫佢貼出院紙啦
上邊有寫入院原因的

你一定係叫人唔好打嗰啲

唔好咁啦
人地拎唔出

搞到要用uterus enlarged referral做證據

我覺得佢講緊反話暗串

暗串大王

唔係掛.....

裝修？

又或者老闆娘其實已經瓜左
佢既屋企人唔想大家太傷心先隱瞞病情去改圖
今時今日啲醫生紙已火化
所以大家算啦😭

因住食死你

屌你老母 呃人十幾萬？？？？？

就算佢真係病，拎人張相嚟搏同情都係不可原諒

佢自己都講，12歲後未番過屋企，跟住入咗女童院，咩嘢未做過，佢細細個嘅價值觀已經錯哂，做大老千係理所當然。

可能佢既經歷都係假

D講大話吹到咁大既人, 冇一句野係可信.

一定要佢嘔返出嚟

好撚陰公 唔撚好再逼老板娘啦 佢已經生癌死撚左 喺地府搵圖UPLOAD上網

點解香港人係咁

低下階層既無恥你係想像唔到

呢D野度度都有

推到有答案

平平

既然你有間鋪
你需要醫cancer就好應該賣左間鋪啦

佢好似仲有兩個仔...
真係咁既話兩個仔都串謀喎...

堅係無恥

扮精神病 拎綜援 上公屋 傷殘津貼

總之成撚日買名牌 曬命 痴埋D男人度博做二奶

47歲人仲係做PART TIME

成撚日以為自己好巴閉, 實則個個都覺得佢乞人憎

你估D男人傻嫁咩, 屌下咪算, 真係唔幫佢埋單

大家都有眼見, 幾十歲人, 搵錢已經少, 雖然加埋政府錢養, 不過真係好大洗, 一年去幾次旅行, 又買好多名牌周圍曬命

要比解釋機會佢,但系要防佢一個大話冚另一個大話,就要諗定質詢佢邊d野,同埋盡量要FACT CHECK 佢講果d野,例如醫生證明,做假動機更難CHECK,

係囉 但真喺唔想屈錯人 但佢唔再解釋真喺唔底幫

之前佢係機場國泰lounge做
住東涌逸東邨

好大粒花生

俾左機會啦

佢真係拎唔出證據丫嘛

咪即係根本冇證據囉

有人踢爆佢, 佢即刻淆到DEL PO

其實禮拜六日有冇辦法搵醫院出個病歷證明
唔識
但唔識點講
我就痴線

香港人疑心咁重都係因為呢d人！

今年年中開始接左間舖做串燒?

上面有人話佢6月之前已經欠租WO

最近仲俾人逼遷ING

真?

仲有咩好解釋 偷圖呢個行為點講都唔通
利用香港人同情心同場運動去掠水
良心呢

patient privacy 一定唔會俾

唔係話想割搞分化 但呢啲人真衰到貼地 被裝修都唔抵可憐

岩上佢fb del晒所有google 圖既post?

唉 希望搞清楚先
如果真係人血饅頭既話
就真係好撚賤....

屌你老母。果度好似仲呃撚左廿萬
唔拎返d錢出黎告佢行騙

咪被人帶風向先ok? 等老板出黎回應先啦dllm

記得好似上年年尾離職
搞事搞飛

佢俾人踢爆左
果份唔係醫療報告
只係照CT前checklist
同埋完全冇一隻字寫佢有cancer
俾有識之士揭穿左
嚇撚到佢即刻DEL PO
之後即出PO話"唔想解釋 想死"

點搞法

樓主觀察力驚人

回應左啦屌 on9追post啦
就係回應完都繼續呃人嘛

公立醫院病歷可以俾錢申請
X光同ct都係，照完唔會有片俾你
你可俾錢買copy，但係一張好似要幾舊水
正常人公立照完就算，點會買底片呀

最重要係佢本身好似同路人，又捐錢又派水，點知宜家話比人聽一切都假嘅

串燒保如果係假，發起籌款的光榮冰室都唔太穩陣。光榮長播TVB，店員亦重藍絲feel，初宣稱黃時深受質疑。但光榮老闆轉返台，並以捐錢比義士並show收據，同搞呢場籌款洗黃左的。

做大龍鳳呃人 加剪埋自己頭髮
如真喺計劃好
真心恐怖

你又唔係病人
但你可以叫醫生俾你用手機影

屌哪星
咁嘅時勢出黎呃錢

就喺消費我哋同情心先仆街

我保留一絲希望佢會解釋
如件事有計劃就真喺恐怖

呃飯錢、醫藥費

以前有stalk過佢d post，自稱去法國醫院架本身諗佢自己錢點洗佢自己事但之後眾籌就有d...點知依家仲要佢人爆係假圖頭先見到佢post到所謂證據都係4月既，仲要comments係一堆no唉……

有可能一齊夾好分錢

樓主犀利

有咩可能咁多最不幸既事全部發生同一個人身上
同埋真係比人強姦過既人係唔會咁樣公開講

推到出黎回應
屌其實錢真係唔係最重要
但係呃手足食人血饅頭真係要仆街死全家

爬完 sry ching 我收個皮先

回應未

圖就一定係偷返嚟，佢無解釋過
好可疑，最撚憎扮黃，重要呃人同情心
分分鐘同帶頭搞眾籌嘅夾埋一齊分錢

呃錢事小 呃感情最仆街

Diu
真係好撚恐怖 人血饅頭
為左錢真係可以不擇手段

唔係掛⋯⋯⋯⋯

你老母依家一定要搵佢出嚟講清楚，裝修佢嗰間鋪頭冇用，佢係頂上一間來做，佢啲工具燒烤爐全部都係上一手對佢嚟講不痛不癢。

刪左相喎

生癌要咩要偷人哋圖？自己影唔到呀？
老闆娘Hello?

呃錢唔重要

癡線，對人性失去信心

回應左啦 佢都解釋唔到 裝修了

其實可以影下佢食緊咩藥
一放上來，就知
咁多巴打做醫療

推 希望有解

約左蘋果做訪問

我想同大家話，我已約咗蘋果星期五做多一次訪問，我會攞我啲証明比你地睇，希望大家比小小時間我，謝謝🙏

全新串燒保： 我想同大家話，我已約咗蘋果星期五做多一次訪問，我會攞我啲証明比你地睇，希望大家比小小時間我，謝謝🙏

屌佢老味仲夠膽接受訪問

有冇link
不過聽日先搞

唔會信佢囉
一個普通人生cancer又會咁得閒偷圖既

良心當狗肺 樓主好波

蘋果記者幫手到時fc

即係佢4月係睇其他病？無証據指明佢係有癌？

出院點都會有張單？

直接影張做化療既證明就一天光哂

比時間執野走人?

佢啱啱話今個星期五再約蘋果做訪問喎，睇佢點解釋啲假相！！！真係嬲到震！

仲訪乜Q野問，拿拿聲FB出腫瘤科圖/鏢靶藥物單據啦
咪浪費我地時間罪加一等呀

俾時間佢上淘寶買假證明掛

今日咪星期五

其實貼一貼佢食緊既藥都搞掂
定要搵人借呀

下星期五吧 仲要唔知堅定流 隨時走佬

仲想借蘋果做宣傳 見報？

有冇約都成問題，講就係呀？

處理其他問題先啦
一個星期，唔得就還錢

緩兵之計

Pm問下蘋果報料有冇約到先
係連登炒左好多次車 今次都廢事跟車太貼

佢話自己去到第二期 攞醫生紙睇

屌趁諗越嬲
好人好姐你比人誤會唔係潛碌鳩出黎拍連登仔塊面嘅咩？？？

大家唔好乜都咁心急
就比一星期時間佢
你當佢重新去醫院拎醫療報告又好點都好
到時再算

大家唔好咁傻信 比時間佢潛水

唔想再解釋??? 有解釋過?

是但整張入院紙/照X光之類都有寫個病嘅名啦
等覆診/等入院實有呢D,洗鬼等幾日訪問,一定有古怪

今日咪星期五
即係要下個星期？
等咁耐？

可以咁講，暫時佢攞出嚟嘅所有證據都未有直指佢患有癌症，最嚴重嘅都只係睇到佢腰痛要入院照ct同埋發現子宮頸有腫脹。
其他有力證據如: 用嘅藥同電療報告、收據之類一律都未有出現。

你去邊間光榮？荃灣間光榮長期播 viu TV 架喎

點解咁遲要下星期五先做訪問
呢單野話題性咁高通常都會優先處理

反而覺得奇怪佢都有接受過唔同媒體採訪
之前有條link話佢d鏢靶藥要特登美國訂乜乜乜
正常媒體/報館唔係都會fc左先出街架咩 佢個病情仲要講到好specific 蘋果會唔會有料係手其實

彈弓手
po完就del左

比一星期佢
你驚佢潛水
只為左十萬佢離開香港既豪比佢
一日仲係香港佢走得去邊
利申有捐錢幫手
我寧願等一星期都唔寧願誤會左人
患癌唔係講笑
有咩事一星期再算

佢俾人踢爆佢果張唔係醫療報告
證明唔到有CANCER
只不過係照CT前checklist
嚇撚到佢即刻DEL PO
之後即出PO話 唔想解釋 想死

其實你都幾好人
我追左咁多頁 你一直都幫佢地講說話
就算佢地出黎澄清完啲相都係假你都繼續幫佢地無懷疑過佢地咁善良既

可能提前結束租約可以一星期通知
做多一星期生意
一星期後就笠水

上面有人話佢6月之前己經欠緊租

潛返大陸一 兩年再返黎有撚人記得咩
根本佢係冇呃人既即時已經可以有證據
根本唔洗等一星期

屋企人試過患癌
我好在意冇錢醫病既問題
唔想咁快相信炒車
宜家好唔開心好大壓力

佢兩個仔都揚晒
除非成家走佬

Eva日前注射第三次化療針後呈屙血迹象，化驗後證實癌細胞已擴散至大腸及腎臟，步入淋巴癌第三期。由於Eva服食公立及私家醫院之淋巴藥後出現敏感情況，導致不能呼吸 ，因此要立即停藥並從外國訂藥，一支標靶治療藥索價約16萬，而接下來化療及藥物過程仍須注射12支。

［證實］

有冇source?

不如你地set埋個底線俾自己
佢因爲咩而呃錢都會原諒啦
大愛左膠

蘋果以前有冇試過炒車

係呢個PO唔知幾幾幾多頁

不過都證實唔到

荃灣。後來被投訴得多轉的，原post有提到。大概轉左一個月。所以我都好忐忑，好似真黃又好似假。等大家慢慢觀察了。

召喚求驗

如果真係患癌冇錢醫係值得幫
係驚佢呃人
搞到之後有需要嘅人真係想搵人幫手都冇人願意幫

我都認同 寧願俾佢走甩 都好過 屈錯人

好奇怪，嗰個CT scan report 無講有cancer

有懷疑就提出 有乜問題

無寫有cancer

擴散左叫第四期，佢係咪又矛盾

多的是

但冇證冇據點會打到咁詳細又落咁強硬字眼
同埋蘋果應該最明白fc重要性
（唔係幫串燒老闆娘口 明白大家都好嬲 只係覺得有唔同媒體訪問過佢 點會話上網睇到佢個case就跟佢網上描述就出篇專訪當事實播出黎）

所以就, 佢根本拎唔出最直接證據證明自己真係有CANCER, 而且係就死果隻.

Dllm要錢醫病就唔會講想死啦，你想死仲醫乜鳩？
解釋一下都要死嘅話，你快撚啲死
炒車又如何，太撚古怪

可能唔想放啲自己影嘅相姐
睇定啲先唔好令到同路人灰心

三期都應該算擴散啦
四期係好大範圍同好遠既擴散
以前係咁講

真

蘋果知fc重要性呢點有保留
當日831過百手足行路軌走好似重係一個迷？

但係佢一個大話再兜多幾個大話

俾人懷疑/踢爆就即刻DEL PO

你可以查下葉繼歡到底邊忽中槍

有cancer一定寫埋

似cancer都寫suspected xxx carcinoma

何況有cancer

想兜都兜唔到

其實會唔會係精神病，鍾意扮重症病人想人同情

只不過想呃錢者

精神病得佢咁正常咁醒

呃同情就咪喇, 又唔可以當錢洗

最實際緊係呃錢 $$$

你代入去就會覺得自己無比證明令支持佢關心佢嘅人有誤會，會立刻同大家道歉再比有力證明。香港人已經好攰好忙啦，唔想大家再操心，再多謝大家咪super囉。
搞咁多大龍鳳托呀

大家等多一星期啦
話唔定係蘋果自己要D時間再去私下查多D野
未必係老闆娘要求
我亦都覺得如果咁多醫生接觸過佢
佢宜家又咁出名
其實好難扮而冇人篤
你比我信多佢一星期先

推 屌你

迷關fc咩事？
純粹覺得可以問下蘋果之前個訪問有冇證據證實過佢患癌

佢都習慣淨文字post
咁點解一話入院就要搵相post

我認真回

我冇cancer
但之前照到有陰影
同佢d referral letter 好似
都係enlarged (器官) 再refer to CT/Specialist

佢d referral letter 並不能夠證明有cancer

要證明
拎買藥d單出黎咪得

不過，唔割住
睇定d先
俾機會佢解釋

如果解釋唔到
Sor 唔會原諒 同阻膠處理方法一樣

有病係真既
係驚d 錢唔知點用姐

Sor岩岩睇返 佢話自己依家第三期
上次採訪係第二期

睇咁多，佢呢張正常不過

知唔知佢邊間醫院又點

佢根本都出晒名啦

要搞佢既做乜要搞場大龍鳳去醫院搞

直接叫荃灣黑去劈咪得.

低成本高收獲

但佢拎唔到證據證明有CANCER仲要就死果隻

以後真係要FC多啲，有圖都確認唔到係真。

資訊科技未咁發達既年代

D人玩photoshop都玩到出神入化啦

何況而家連部手機仔都玩到edit圖

就死啦仲驚？驚閪啊
到時又上報，手足又會幫你報牛
叫做做返件好事
btw炒熱咗咁耐，廢老要做野做咗好耐啦
不過就瓜嘅搞黎有咩意思？？

啱啱先同同事食完出黎就見到呢個post

佢地出報導講831手足走路軌
如果有fc 係咪至少會講大件事先啊 過百手足失蹤咁款 無人提過呢班人下文喎...
即係佢地好多時出左報導唔代表會fc 明唔明個關係？
你第2句係成立 但唔代表蘋果明fc重要性 只可以話可以問下蘋果有無fc囉

會唔會兩個仔教佢老母利用同路人嘅同情心兼幫佢搵圖？
可能見612一籌款就有近億 所以起貪念

推，我都想知

其實以前屋企人睇癌
睇兩個醫生講既期數都唔一樣
同埋有好多直頭唔會主動講
唔知了唔想再理

等睇解釋

騙徒層出不窮
只係明明係黃店仲要呃手足一筆
好無奈

屌求撚其影啲藥出黎先囉
定其實無藥啊？全部都係作出黎啊？
仲等一星期 想執好野走佬？

俾D時間佢啦!
人地要上淘寶買假醫生紙!

嘩，612都成億架，咁都凶多吉少

唔會咁賤格掛

等佢出條數
應該都陸續開始多人打官司

其實都喺 加filter 左右倒轉
Google 都搵唔到
但消費同情心就喺賤過西 都唔差在俾幾日佢解釋

如果佢講得出呢啲說話 但佢自己又係呢種人
佢真係虛偽到極點人品仲差過警甴

又啱嘅
作為一個荃灣友 真係有啲灰

Real need tui

推到有真相

Tui jor sin

WTF

影相一秒，唔通護士醫生24mon住唔畀影咩
好牽強

推咗先

就算真黃
如果係咁樣去欺騙感情既話
我幫襯唔落
麻煩解釋清楚

好難解釋

推 衰格咗啲喎

嬲到仆街

喂 可唔可以過埋呢兩日先做偵探
出面打緊仗
一係就幫手文宣

偵探呢家野過兩日做唔遲

推，人血饅頭好仆街

擺明人血饅頭

我已經改咗星期一做訪問⋯⋯希望大家可以比小小時間我

賤人

香港真係好悲哀

當唔穿煲逐支標靶藥籌旗，十幾支後埋單先2百萬，都係買到個廁所多dd

然而背叛哂所有關心自己，係危難時會對自己伸出雙手既人
呢20萬祝你用得開心啦

等多三日做訪問
到時唔滿意再插吧

點解要等蘋果？

你係咪食得太多千島pizza食懵咗你啊，捐錢嘅人原意係為左幫人，心甘情願係以呢個前提，而唔係為左受騙。仲有咩唔認同就唔好捐，唔認同咩啊？唔認同如果有第三期cancer嘅人睇到我地講嘅說話嘅感受？依加係佢用假相先，而唔係我地無原無固話佢喎。唔該你講野前諗下個logic，唔好本末倒置啦

大大話話都籌咗20萬，點都要出黎回應

三日後

曬鳩氣啦，到時咪一個大話冚一個大話

求其影張相掟上去都收到人把口啦......

客觀黎睇
連登呢邊有哂證據
唔係老屈
如果想消除誤會
應該直接比證據出黎

Del晒啲啦啲相

老闆娘呢😨？
老闆娘老公呢？

好簡單
有cancer還有cancer
但係點解係咁用假圖先？

著左草啦

比人解釋左先啦

Click入去睇埋正文先啦
入面寫明更年經同育齡期嘅女人都可能有，而下面嘅原因好多都唔會致癌。所以uterus enlargement唔一定代表有字宮頸癌，正如你發燒唔一定係有伊波垃，可以係流感

攞張腫瘤科嘅覆診紙出黎就得啦，其實佢要證明自己清白係好簡單，而家好明顯佢呃人錢

uterus enlarge可能係徵狀之一
但唔代表一定有
無A就無B
但有A都唔代表有B

無試過喎又，反正都無好野

Ok

如果係真 呢個大罪啦

最多得Id no.

無記錯的話
應該係病人姓名or/and身分證號碼

唔係話想死就大晒，香港人大把都想死，但唔會用呢個理由呃人同情心！如果身冇屎使乜用假相，如果身冇屎使乜比人踢爆禮就delet曬D相

咁撚賤 係真嘅推到佢嘔返啲錢出黎

一個癌症病人，長期打針，影幾張新鮮相有幾難？
就算唔想放自己相，淨係文字描述都得，點解要偷圖？
好恐怖

用嚟派藥 出咗院就冇用

駛鬼搵個第三方扮公正咩
真係病既有咩好怕,
大家自然會支持你快D好番,
但相反, 你一開始就用假相,
而家好難唔令人懷疑別有用心,
請盡快交代病情

唔係咁恐怖呀嘛 屌佢

依單野好大單

其實呃人錢 除非你走佬 或者 你無朋友，如果唔係香港地咁細你走唔到去邊

講真要呃幾十萬要冒咁大風險又出晒樣又訪問又剃頭會否太on9?
睇定啲先一陣再炒車

但佢612已經出po支持反送中
6月24日又po左醫院相
唉 如果真係食人血饅頭 呢個人好恐怖

仲如果？
你地真心痴線

利用人地惻隱之心 可恥！

如果係扮黃嘅話
真係拆撚左佢間舖

部IV機好似唔係香港醫院用既機
至少d label唔係

痴撚線 好恐怖
但樓主點解無啦啦會覺得佢有古怪而去起底查？
好勁

一星期夠時間買藥了

其實你地點解咁可愛
黃還黃
你地覺得黃既所有人都係聖人？
黃既唔可以貪心？
藍既可以係無良知同自私
但黃就唔代表一定個個信得過

再溫馨提醒

現時香港，除左真實朋友同屋企人 男女朋友
無人係完全信得過
包括所謂同路人
唔好到醒覺個時已經係狗屋

係香港啲機黎 哩部個最新款

圖中唔係EAM label、BESS label
仲要個label有中文字，台灣醫院相片

你啱

台灣嘢啦 香港邊有咁多中文label
機就onco好多種嘅

下 唔撚係掛

仆街 食人血饅頭

因為要用呢段時間嚟搵新嘅假證據

就比佢睇下呢幾日有咩合理解釋先囉
反正間舖就冇腳走嘅

黃同貪心想呃錢係無衝突的

係
連圖都偷錯...

好撚賤呀
同癌＋黃黎呃錢

要走唔難喎，街市咁平租

始終都真黃
比少少時間去整理
聽下解釋先

戇鳩 做假已經比人踢爆 之後做既野仲邊撚到有人信 777 話示威停就會搞獨調你係咪又信呀 咁都仲幫得落擺明打手 食屎啦人血饅頭 屌你老母

醫護？

黃係黃...
但真係唔識欣賞佢啲野食
希望有改善
btw等解釋

自己去望一望睇一睇咪知
用腦思考啦唔該！

贊成 等多幾日
不過面個浸就十幾
佢呃緊後面過百都唔會知 當然都希望喺炒車 消費同情心太賤

求炒車

純粹覺得好失望姐
睇住咁多老闆即刻籌款俾佢
結果就利用大家既好心
畢竟睇佢訪問都唔似係啲咁既人
就當我弱智囉咁

期數依樣野好難100%定
要影到清清楚楚先答
醫生會講得好含糊

要照全腹腔ct，plain係唔打顯影劑
似普通檢查

係 有癌已經好慘 但要用到人哋嘅相證明自己個病？
我真係諗唔到有咩原因

作賊心虛 盲撐個堆全部back up

真係比D 藍絲指住我地個鼻來笑
做傻仔比人呃左幾廿萬
真係有病使乜又要排期做訪問

希望炒車啦...呢單野如果係假真係好撚灰

Request date : April

希望佢生癌？

用假相有咩好解釋 痴線

其實可以唔貼相
點解要禁廢神搵假相
諗唔明

但係佢仲要呃錢呃同情心，唔係呃生意咁簡單

唉。。。患難之時更見人間險惡

乜野事呀，條友咁搞野，快D解釋好喎

唔好有期望喇

如果真係扮黃扮到咁徹底真係好恐怖
即係佢由六月就一直呃我地

懶得影新相定點

拉

現場打緊仗，幫推資訊

出假相係點都解釋唔到 玩撚完啦

有圖呃錢有錢呃

唉dllm 番到黎仲要睇到依個post

會唔會係一個「社會實驗」？

嘩屌，花式人血饅頭？？

屌你唔好同我學3年a班
解釋：其實網絡嘅事好易炒車架，所以我想話比大家知，大家應該小心啲，帶眼判斷藍定黃店，今次我就會將20萬攞返岀嚟~希望大家好好咁上一堂啦

我記得好多舖頭幫佢籌錢㗎喎

唔嘔番D錢黎
裝修+私了?

呢張係一張referral for 去私家醫院/診所照CT
而張request係比佢拎去book照腹+盤腔既CT

間鋪唔值錢 本身都冇裝修

連自己都呃埋

因為一開波籌太多唔合理，而黎緊要籌多12次錢

所以我估計佢想post相，令手足既同情心推到最高，然後下次出黎就話打完一針有好轉，決定一次過籌哂整個療程既錢（200萬）

可惜都係眼高手低
我都幾肯定佢已經棄左鋪走人

樓主好勁呀！
希望佢仲未走佬會有一個似樣啲嘅解釋啦...

?

人性真係好醜惡 唉
依家信人真係好難

明明事實擺係眼前
仲可以呃自己話:希望你無講大話
佢擺明要走佬啦
夾佢嘔番D錢出黎仲好

cls 咁撚癲 巴打神級磨擦力

爆多D料

坦白講 一開始已經唔合理 真黃會借抗爭黎收取利益?仲要係主動要求人科水?
你試下塞錢比班學生話比佢買野食你睇下佢要唔要? 根本呢條仆街度左好撚耐要發次大財

more

但我想問
佢po係同一個page到
就實有人會發現兩張相一樣架
佢唔會蠢到大無私樣咁放兩張一樣既相黎扮入院嘛
所以係依個Point上面我覺得佢係入左院所以搵返上次張相放出黎就算

咁搵假相混

咁其他呢 腎結石嗰張真係笑出聲

佢係偷完圖放大左，之後crop其中一part，博無人發現係同一張。

台灣黎架

本身係台灣人fb度偷

真黃，但見原來有利可圖就順水推舟

串燒舖無咩值錢

順便推po先

拆人

你個撚樣改圖狗, 我一陣先開po 屌柒你!
人地生癌你都屈人? 屌你老母冚家鏟!

人血饅頭到咁
幫佢籌錢個堆鋪頭好撚慘

會唔會為20萬咁博

唔好撚鳩好無 點解你個前設係佢唔可以咁蠢?其實你地知唔知咩係邏輯?

即係有個賊打劫銀行 佢就咁拎把刀去
比人拉左之後會唔會判斷邊有人咁蠢會拎把刀去打劫 肯定係行為藝術啦

如果係真，咪還返全數比人，兼捐返20萬去星火

呢個世界犯罪既人係咪都一定係天才 唔可以有笨賊? 唔好再高估班傻閪得唔得?

所以佢好巧妙話本身想放棄唔醫
係班老板叫佢醫先籌旗

不過算不幸中大幸，籌左10%就玩完

記得早兩年有個唔知明星仔定Kol比人發現佢係ig post d食物偷圖扮係自己煮，之後比人發現偷圖，佢話d圖係‘’示意圖‘’...其實老闆娘呢個星期空檔時間可以造多d假文件，然後話facebook post出黎d相係示意圖，真正既文件已經準備好啦

10% 都20 萬? 佢真係想食鋪大野wo
諗下都過癮 呃夠班傻仔黃絲後即潛

只接受有本名 癌症證明文件

真係唔知佢咩心態
係咪想搵黎做癌症既概念圖。。。
講出黎都覺得膠

正式宣佈未

我既假設係建基於佢智商正常而又冇呃人既前提之下
如果佢係真係用咁撚蠢既方法去呃人 咁我後面既假設已經係廢左啦
我會懷疑係因為真係難以相信有人蠢到咁姐

唔知呢d淘寶有無得賣

岩岩果次係籌第一針既錢
黎緊仲有12針，每針16萬

所以佢如意算盤係呃二百幾萬，再加上被瘋狂幫櫬， 開間呢d濕鳩野每個月執幾十個，邊度搵？

不過呢個階段黃左，佢應該要嘔突

如果真係利用人地嘅善心
同黑警一樣會有報應

真定假

好撚過份 dllm
有無咁撚折墮啊 扮有cancer呃錢
咁都做得出

個合理解釋就係佢呃我地
夠唔夠合理

仲有開掛之達人呢個仆街!! 呃左50萬!!!

報應從來都係安慰自己既說話
即係好似黑警死全家咁

假

正想講依點，個個都假設呃得人就一定係好醒咁，但明明就有一堆無腦嘅建制派一直係到用緊啲低智嘅方式去呃緊人，而且仲好成功咁呃到一大班人盲撐。
依家個立場轉咗小小，就有一啲人轉唔到思路。

另外，我覺得人本身就一定係自私嘅，有人抵受唔到誘惑係好正常，就算同立場嘅人都會犯錯，唔好當人聖人咁拜。

幫襯過

1. 醫院範圍係可以影相，只要得到病人嘅同意影人都得，何況係影自己提供唔到相證明係冇可能嘅事。

2. 佢提供嘅所有文件都證明唔到佢有癌症，如果佢真係有誠意比證據一早拎咗，就算冇都可以俾錢去醫管局申請

又唔係黃又唔係藍，大家諗好點獎勵佢未？

根據圖片，瑪嘉烈醫院醫生當時斷症係左邊腰痛，出咗呢張form話去照電腦掃描睇下腹部盤骨附近組織器官有冇異常，就係咁多了
利申醫護人員

最搞笑唔係腎結石張相，而係佢份報告寫撚住no renal stone

樓主寫老闆娘6月已經開始支持
嗰陣應該諗唔到有「懲罰黃店」，然後可以借嚟呃錢啊？

追咁多頁
我覺得可能有病係真嘅，借個病同黃店去呃比診金高嘅金額都係真嘅

誓估唔到我對人性道德底線有再被刷新嘅機會
跪求炒車

好彩睇openrice錯地址冇幫親到

當啲人白痴
賣弄人哋同情心

利申：我都係白痴

我係常客 有陣時悶悶地就偷偷地影下相
完全冇問題
其實擺喺腳尾份病歷報告都可以睇囉 如果你睇得明的話
我成日當雜誌咁睇不過有時會比姑娘話
所以 影兩張相點會影唔到
何況依家就算佢淨影食緊嘅藥 有埋佢個名 都當過骨啦

真係好好笑 一係佢自己唔識英文⋯⋯post張pro pro地嘅嘢就當應酬咗支持佢嘅人

我都覺得有病係真 一係就之前嘅事 拎返出嚟講等人同情佢
求炒車+1

係咪真係本人出post

咁又唔係既
大家都係講個信字
點估到佢會做咁大場龍鳳黎呃人

諗深一層 用假相真係兜唔到 香港人就係太好心

如果佢澄清咗係呃人 點呃都好 真係好難再信有需要而求助嘅人

........omg

有防備心係好事黎
但係唔好因為咁而放棄所有包括真係有需要幫助既人
唯有下次唔好見到人好慘就一窩蜂捐錢又性
都係個句 要FC左先

我可以話畀你聽，記者做嘢就係咁求其。

無嘢好講...

睇到之前有份幫忙籌款的森美餐廳出左post回應：

你係文盲唔識追post，抑或係老闆娘同黨？

裝得修未

好嬲？淨嬲冇用架
要將抗爭生活化
求大家幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

無做唔否認?

推到有回應

你覺得真既手足會咁高調留資料問人攞錢？

咁佢又shave 晒頭，又喊晒
又唔係要蘋果基金俾錢佢
唔會無啦啦fc佢啦

我想講，其實好撚多扮黃店
各位自行決定消費

對我來講，黃店唔係講幾句加油就做到，要有實質行動

龍門係一個cls 例子...

人地執緊野走佬啦仲等你地fc咩

輕鬆呃左百幾粒 多謝港豬

hi 老板娘

搞清楚都好既。

準備返支那鄉下買地起樓了
你班傻仔慢慢嘈

大把無名無生意扮黃
我只會幫襯長期有捐物資比班細路既鋪頭

其實d助養細路計劃好撚多扮抗爭者去拎飯劵

無錯...無成本講句香港加油就要懲罰，咁就唔好屌d人連和理非都唔做淨係facebook上表態啦

真呀 笑人做野會唔會咁弱智咁都比人發現 有晒證據係假相 回應露出馬腳即del post 之後仲要比3 日時間人準備 咁都仲可以信佢仲有機會係真 照我話其實連燈仔比老闆娘更弱智

所以你班話老闆娘會唔會咁蠢偷假相既人唔該收皮 你地係更弱智

要回應，影覆診紙同報告放上Facebook，一分鐘即刻釋疑

等三日等三日都唔知去撚咗邊了

所以我地今日一定要搵佢拎返d錢 有冇手足去

分清楚真黃同偽黃 真黃既核心價值係無私付出 有錢出錢有力出力 唔撚係淨係會借呢件事做卓頭等多d人幫襯

而事實係以家一堆本身無實力做唔到既偽黃比連燈仔"懲罰" 緊 本身都做唔起 叫兩句口號又無成本 點解唔撚做?

連燈仔笑人會唔會咁蠢 以家證據確鑿仲放生人 笑到仆街 等睇星期一去到門口乜撚柒人都無啦

食饅頭食到

屌...

又籌錢又懲罰
原來呃錢
死仆街

喺FB見到有人post佢疑似全家幅
有冇人可以驗證下?

通常搞到親戚朋友就會誠實啲
佢本人FB

老公FB

仔女

女FB

親戚/朋友FB

仲討論？ 裝......

唔好怪我以貌取人，但睇佢地真係賊眉賊眼

個女幾醜樣 第時應該化妝都唔掂

做多幾日生意棄舖了

如果真係都好撚癲

好黃袍加身feel
我無話籌架，唔好意思要人比錢，既然你地幫我籌，我就要啦

岩岩睇到有人fb cap圖問老闆娘捐錢比星火同癌症基金會既入數紙
回覆話：捐就捐左 但唔想公開捐左幾多

禍必及家人
寶貝女讀邊間中學?

佢老母仲醜喎

唔知寶貝仔讀緊書定做緊野呢?

都嫁左出去 醜都唔撚驚
個女就慘啲 個鼻豬到咁

人血饅頭呀⋯

有哂屋企人資料
大家知點做啦

貼埋上嚟
其實佢隨時喺周圍呃 親戚朋友呃大筆
個二十萬只係細數目 順便cap水

推到搞清楚

星期一 大三罷

搵佢個女幫手問下媽咪 Leung Hiu Lam

貼了

藍絲上手過黎抽水

垃圾

似係支那西

真係有古怪

有佢講野既片 冇乜口音
呃自己友重仆街

唔知佢今日重開唔開
52827993

人血饅頭！！

人渣 根本就冇捐

入數紙都唔公開 身有屎咁款

第一張右係佢老公 以前佢地成日係東涌舊碼頭正記食

有料，唔可以唔推

頂好想推呀 諗唔到用假相可以有乜合理解釋

吓...

幫你推 如果佢講大話佢就全家一齊生cancer

我身邊有3個朋友做過化瘵
全部都會瘦到皮包骨咁
我未見過做完仲咁多肉……

佢點解可以日日親力親為，唔駛養病，唔駛同人群格離？咁低抗力，人地打個乞次佢就gg架啦wor
同埋佢個頭，只係似鏟左多過甩頭髮

好勒，有解釋未

我諗佢嘅意思係
唔係有古怪 係證據確鑿

睇清楚啲先

仆街到呢

一係無圖，一係就假圖，一係就遊花園

你收緊人捐款，有義務去show比大家睇。。。

我有親戚有胃癌做緊化療
冇可能有咁好精力

不如趁佢未有解釋之前我哋討論下如果係假嘅，發國難財會有乜後果順便睇吓佢間鋪頭幾時完租約

裝修加連儂牆

冷氣口兩條膠紙漬都一樣

我一路都懷疑緊，你既然話spread左，唔可以同大家行落去，又籌左咁多錢醫病，咁係咪應該專心治療唔好姑負大家心意？點解仲親力親為？
人到死時仲會為左賺多d生意，連命都唔要？
咁即係佢未去到咁嚴重囉

佢走佬架啦，有乜用

死仆街

呢個又真

佢本身有冇樓？定住公屋？
有地址好易玩

佢身份揚哂，實有熟人睇唔過眼

有仔女名同校服

佢個頭似劉霞鏟光咁，好多髮根

話唔可以同大家走落去了，之後籌完錢醫病，唔係專心醫病，係開店賺錢～

之前住東涌逸東邨
確實邊座就唔知

有冇手足去做類似查冊？

利用人同情心食人血饅頭

人血饅頭死全家

首先我地可唔可以要求發起人報咗警先？

重報警

唔係啊嘛😨😨

睇過蘋果訪問，唔係咁好戲呀嘛？

今晚一齊去幫襯

發起人報警拉自己嗎？

想比警察笑鳩你黃色經濟圈？

因為佢呢d冇得呃 報警一定告得入
報完警再私了
點睇

發起人唔係另外一間餐廳咩？

點解可以咁仆街，佢樣似蝗

咪戇鳩啦
popo見你係敵人俾人呃一定hea做或者講冇得跟
某拍賣網同fb呃人popo都唔會理架

[member]唔好聽到個黃字就當晒自己人，乜嘢都同對方講，錢不問來由就捐。
就算對方真係黃唔係扮，都難保佢人格性情。
［/member]

有無最新消息

啲簾嘅摺紋都一樣添

ID number P字頭，可能真係支狗

打埋呢個電話試下

打去講佢對仔女全名
Leung WaiYin同HiuLam
應該夠嚇佢

打唔通

舖頭5字頭電話呢?

而家打

佢仲話約左生果報訪問，我撚信你敢蒲頭

應該知揚左熄哂電話

阿女中學

果日睇蘋果動真係睇到眼濕濕
點解要咁做

利用人嘅同理心黎行騙
裝修到變廢墟啦

唔好裝修

唔知今日幾點開舖應該有手足上去對質

自膠屌錯手足， 隨便插小弟

不得不推

唔敢開啦 應該著緊草

唔撚怪得話欠左香港人啦

嘔返錢出嚟啦

嘩, 屌你老母 仆街到呢!

好彩樓主發現到 好撚痴線

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

因為一個療程藥又呃到幾十萬
可以無限呃落去
最後覺得呃夠收手就叫同黨出聲話自己已經死左
扮死拎埋啲錢走佬

可譽中學 17-18年讀中三 梁曉琳 老母呃人生cancer

呃錢

冇人聽定點?

講真呀
落得化療藥，一定diagnosis 左cancer
出院時張discharge summary 一定有寫
影一影上黎睇就係證據

而家個隻串燒騙子影埋哂 d CT booking form, 婦科 referral ....拎黎似是而非

除非佢儲心積慮咁"支"牙膏放證據，想個noise 最後再大d (但如果係咁，即使佢真係生cancer, 佢都係一個大仆街，唔值幫）

如果唔係，我呢刻都敢肯定佢無cancer

利申，護士

本身就係做飲食行業。

估唔到香港衰係自己人手係不變定律
總有一班貪心既仆街完全為自己利益完全冇底線
蘋色經濟圈？最後唔使人地出手，自己人先玩完

真心癲
竟然有有人用肉眼想質疑google image比對

推 唔好盲目信

唔好盲目信黃店

黃色*

最撚厲害係最後一張都揾到來源

跟本就係
所以我捐錢都唔直接捐基金
一定係比熟人嘅買文具或物資
直接派到target手
信陌生人? 所以藍絲有時話黃絲比人洗左腦
有些少根據

Do you know what the google photo reference search is...

有時候有啲圖都唔一定揾到我當然知道

禮拜一等埋解釋先啦報咩警
係要咁急既

D錢當演員費咪算囉

佢咁好戲，抵佢賺。

可能住映灣園/附近
嗰頭既巴絲留意下

如果係真... 呢啲叫人血饅頭喎！
幾多小朋友喺出面打生打死無飯開...

等你老母咩 假相根本無野解釋到 留意左你好耐 係咁走出黎幫老闆娘死頂 屌你老母你係咪佢本人呀?
我話你知 你咪撚諗住偽造文件 監都有撚得你坐呀仆街

Deleted Facebook ?

唔撚係掛咁快認輸排隊裝修

咁快申請裝修？

我啱啱仲搵到佢fb

起下你底就知你五毛狗搞分化
你咁撚叻你自己去荃灣屌7老闆娘囉

要佢嘔番哂人血饅頭出黎

有記者拎佢D文件FC就OK
期待記者同佢去醫院搵埋醫生證明
因為我從來既立場係只要佢真有癌真係用左錢醫病就算數
假既大家會處理唔駛我操心
到時拉佢去坐監都唔關我事

唔洗再講！無賴到咁！一定要叫手足去裝修！

大家估啱咗，佢好大機會諗住走佬。 因為老闆娘本身係老千。 啱啱開舖時都係呃朋友錢開舖，自己一毫子都冇拎過出來。 由細到大靠呃人搵錢。

利申 ：朋友係佢小學同學

咁你一開始又唔講等人中咗伏先講

有冇多啲證據 你咁講我話我朋友係佢親戚都得

但係蘋果幫得佢都冇fc咩咁恐怖 我都見過佢幾次
幾好人㗎喎 聽講下個禮拜都入院

聽講

推到蘋果記者見到！！！

成班連登仔係咪會信人人有功練

已經差唔多可以結案?
各種環境証供指控已經肯定係呃人黑店

人心叵測

因為我唔係直接識區本人 而係有個中間人嘅
咁個中間人琴日係咁講 我唔100%firm 所以唔亂講啦

證據咪樓主個post 佢好鍾意呃人囉 其實做咩連二連三用假相，尋晚仲 post 張完全冇講佢有癌細胞嘅醫生紙，之後篤爆又 delete post。

想講佢不嬲呃開身邊朋友，就算裝修佢間鋪都唔會肉赤 ，因為都唔係佢拎錢出嚟開

不如等時間睇佢靜雞雞消失於人間咪知咩事。

HA撚

超級人血饅頭

張圖係台灣偷既

我哋都識講黃藍是政見,黑白是良知
唔好覺得黃店就一定係好人

當日明眼人自爆,有巴打整咗個黃FIGURE舖LIST,有幾間個名行內一早臭晒
最近有間代購叫人抵制狗源,又係衰嘢傳通街

分分鐘佢講自己既悲慘過去都係假
D大話精十句有八句都係假

屌 推

條友係咪冇朋友 咁耐都冇人爆地址

黃都可以呃人
冇沖突

唔食

Push
既然係人血饅頭就要抵制

咁樣呃要直接做個人裝修

擺食

正一仆街閪，擺食

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
個仔叫梁Wai Yin 個女梁曉琳讀可譽中學
可能住映灣園

用人既同情心黎呃錢
人渣

咁之前佢俾人裝修都係自編自導自演？
想換個平租既鋪位賺多d又可以多d客？

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
個仔叫梁Wai Yin 個女梁曉琳讀可譽中學
可能住映灣園
電話: 68292431/52827993

（設計圖片）

真名好似叫范美儀?

呢個PO有人話佢6月前已經欠緊租
最近仲俾人逼遷

唔知關唔關事, 可能爭落一大筆數

直至今天，有巴打發出「串燒保老闆娘啲醫院相有古怪」一文，我們知道不能盲目地聽從任何一方之說法。有關貼文上的內容，經小編fact checked後，實屬無誤，相關照片的確曾於網絡上出現。但另一方面，我們亦接收到老闆娘親身於whatsapp錄音交代，她表明將會找記者「交出證明」。所以，我們暫時實在無法得知所有事情的來龍去脈，我們仍未能切實地向曾經給予捐助的客人提供證據。故此，本店須為此事向客人致歉。

呢段係其中一間有份捐錢嘅餐廳facebook出
睇黎老闆娘都係無同果班幫手嘅老闆解釋
都係話等佢搵記者交證明

推，咁cls既大話唔可以沉

大家都係人傳人話佢有cancer, 大家都以為真係有證據先會咁傳開話老闆娘有cancer， 所以信哂

咪Fc左堆相係假囉
樓主開post問下大家意見都叫帶風向

原來P牌空acc講野就唔可信
咁不如ban晒全部p牌acc啦
一個forum起碼有一半以上人無開過post 係咪要ban晒果堆人？

保重身體

樓上話住逸東村公屋

映灣園
竟然睇得佢咁有錢

係呀 之前見到上個post話老闆娘要幫手
見咁多間黃店聯合搞籌錢
同埋有個據說係資深荃灣group人做監察
所以信得過佢地唔會落格
仲叫埋屋企人 同事去食
完全無懷疑過老闆娘有cancer係真定假

我都想信佢
畀咁多人質疑同埋話佢呃人相信一d都唔好受
明明學樓上巴絲講 影出院證明/藥單/標靶藥收據是但一樣 就已經平息晒所有猜測
點解又要等星期一搵記者

推到佢解釋為止

如果真係做過化療， 我諗屋企求其搵d 野影都證明到 偷圖仲加唔方便， 實在諗唔到解釋

推翻起佢

外國出世撚
我都係P字

我幾相信之前講的話啲人一定唔信，仲會幫老闆娘D7佢

仲要crop細啲
怕人搜圖搜到

啲舊相 del 曬？

cls個老闆

賤格！

Explain pls

九成係真cap水啦屌佢老母

希望唔好影響以後眾籌力度 食人血饅正仆街

FB有人話之前有人喺FB爆過老板衰野
不過俾萬人圍屌
之後收左聲.

爽YY 咁就20萬

好彩未去過幫襯

睇fb講間舖好似仲有開
荃灣友最好叫啲客唔好幫襯
同埋老闆話星期一會搵記者同大家交代

係咪真呀 仲敢開

推 利用同情心呃錢正仆街

勿跟車太貼, 連登炒車都唔係第一次
重點永遠都係五大訴求, 宜家被帶風向算係點

屌你老母仲可以點炒?

牙叻都兜唔撚到啦

其實我信佢係癌
不過用假相令人增加投入感拎同情嘅做法
我唔係好接受

之前段片佢係2個仔黎喎,幾時又變1仔1女?

推俾蘋果質問返個老闆娘啦
人血饅頭食得咁過癮吖嗱

今日有無開？

依家喺荃灣其他真黃店排隊中，陣間食完踩上去

老老柒柒
我就不嬲唔信荃灣會有黃店

塊地源起同性質跟鄉黑元朗國一狗樣 邊會有咁多黃

都真 其實拍片捉住老板娘問就最好 睇到晒佢即時表情就知佢有冇講大話

+1

啲相有哂証明係假，都仲可以炒車？

唔係咁撚狗閪啊嘛

屌吸人血？

呃同路人 必須以最高標準處理
願等 求解釋

on9仔

可惜ON99咁搵近呢兩年
方死人地唔知咁

係 好嬲 一日了一張醫院收據都冇

踩上去無開，覺得佢呢幾日拖係想走佬

佢由俾人質疑果一刻開始,
如果即刻拎最有力證明
咁件事就可以close

佢根本就拎唔出證據
仲要偷D無關重要既假相出黎兜幾十次
一俾人質疑/踢爆佢就DEL POST

而家件事揚左搞大左, 佢仲唔即刻走佬咩
等到星期一WO, 分分鐘已經潛撚左返支那

執緊野走佬啦

錢已袋，仲唔走佬

所以要追究就快
但仲未起到佢地址

著咗草？
利用人地同情心，食人血饅頭

錢已袋

果幾間幫佢籌款的所謂「黃店」，應否同公眾解釋一下？

蘋果約左佢訪問

個幾間應該都係受害者？

係佢地籌20萬比間鋪，佢地都係受害人喎

有冇巴打認得?
張相佢個女14年影

個女太柒認錯做男?

呢到似長安邨 應該係舊居?
宜家住東涌

有冇可能果幾間都唔係黃店
我記得之前d人話光榮冰室係藍店（有可能我記錯嘅）尖沙咀果間又一向冇咩人去食，而家無啦啦變左做黃店。

有人話佢地著草去左台灣

光榮冰室衰咗電視播TVB咋
咪解釋咗其它台無直播
啲員工又想睇示威現場發生咩事
已經道咗歉以後唔睇TVB

原來係咁

唔攞番廿萬出黎唔會再去

唔止廿萬 有啲人親手交錢俾佢

似乎有人識佢地
五號已著草

咁點搵蘋果訪問的

今晚睇下有無開舖

其他店唔知
但雪糕店老闆真係出心出力

人一上腦係上黎，真係無顏色之分

起碼都要解釋點解要偷圖

講真如果有實質證據，俾你都一早show出黎啦，為咩等蘋果訪問先講？

上手黃到金

詐騙，監都有得坐

好彩樓主發現得早

Pushhh

其實點解釋都冇用，點都解釋唔到點解要偷圖

佢都無諗住解釋，錢已袋

9up？冇證據就話9up姐，宜家有哂wo

W

台灣避一世？
你估台灣少港人？

光榮個fb有貼捐錢收據

Sogno Gelato自己都窮到差啲無錢交租
未籌錢之前已經自己捐咗$5000

Oh! My Dog!一定唔係假
開喺石籬咁遠又唔會呃到荃灣友食多啲
搬咗嚟幾年見證佢從來都係黃
而且最近都堅持找錢畀客

其實要啲黃店點樣表態先係黃？
要好似龍門咁？上哂電台報紙做show咁做
先無人懷疑？

茶香半初晨早有連儂牆
小廚又一直有表態
光榮又捐錢又派飯
而家話人扮黃，仲要夾埋呃錢
香港人真係中意陰謀論

黃唔黃同有冇呃手足同情心同紙係2樣野黎

黃唔黃同有冇呃手足同情心同錢係2樣野黎

oh my dog

求fc

係得佢自己噏㗎咋。

真係有人信佢會搵記者

不如問下蘋果

另外可能係拖時間比自己著草

屌你老母，有晒證據都話帶風向

諗下都知唔會搵啦， 搵有咩好講姐
除非佢依家俾左張相證實到自己有cancer, 再搵返蘋果解釋返點解偷相

如果要證明自己cancer, 我諗唔到點解要等蘋果

上手 ＂串燒保 ＂老闆黃到俾藍絲起底
＂全新串燒保＂頂左＂串燒保＂黎做
除此之外兩者並無關係 本身並唔認識

佢避到幾時？

咁會唔會係上一手嗰個老闆娘先係患癌,而家呢個只係頂左間舖同借埋佢個病黎呃同情?
PS:大膽假設小心求證,一日俾唔出證據都好難令人唔懷疑

上手老闆好似男人嚟，應該唔關事

其實你係咪盲
佢偷網上面啲圖當自己睇病
係人格都無埋唔係只係扮黃咁簡單

上面有巴絲今日去過串燒
串燒今日冇開呀
條友堅係潛撚左

唔係

有冇仔女資料整合

Tui

唔好放過佢呀

下，唔係話接手藍絲咩

上面有曬佢仔女邊間學校，一於去門口貼堂俾佢學校d 人知道佢老母賤到要咁呃錢法囉

居然可以缺德到咁就祝賀如佢所願快d 生三期癌症早死早著

左腎痛 跟手照CT 姐
老闆娘好健康無腎石喎
係子宮有啲大姐
不如捐返個腎出來賠罪啦

當人人都唔識睇英文咩屌

屌 仲健康過我

今日下午好似係鱟地坊見過佢

原本都仲俾一絲希望炒車．．．吊睇埋呢張真係爆粗

有人話去左台灣

有地址

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
個仔叫梁Wai Yin 玩欖球
個女梁曉琳讀可譽中學17-18年讀F3
地址: 東涌東逸邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993

唔好畀佢走呀！

吓？

呢個係舊地址 即係冇交租嗰度

自膠 你嗰個地址舊鋪嚟

依家咩環境？係咪等佢接受訪問

報地址嗰個人話佢地去左台灣喇

有人爆佢地址同話已經去左台灣

潛水？

世紀大騙局

你追post 爆地址同爆去台灣同一條友黎 可信性高

但係支持場運動就係自己人

佢心諗：呃咪呃 怕你地？

呢單好笑

屌岩岩睇到
屌

尋人

嘩 好彩無去

算唔算詐騙？

間鋪仲有無開?

仲唔算？

呢啲正仆街冚家產

屌
我仲幫襯過

上面有巴打去左話冇
有人話佢地已經去左台灣

夾錢果班老板唔知點

有冇人有佢電話

真仆街，有錢冇命享

有人打過熄哂

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
個仔叫梁Wai Yin 玩欖球
個女梁曉琳讀可譽中學17-18年讀F3
地址: 東涌東逸邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993

屌！等我睇完蘋果佢篇新聞，以為人間有情，點知係人間有女老千！！

求解釋。。。。

一定會怪責自己 真係好慘

賤到

一開始見到已經唔想click入個post
估唔到真係騙局

其實真係好撚嬲
永遠都有啲仆街利用人地嘅善心(幾年前中過伏
死全家啦屌你老母

我都相信oh my dog
班老闆好慘

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
仔: 梁 Wai Yin 玩欖球
女: 梁曉琳讀可譽中學17-18年讀F3
地址: 東涌東逸邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993
可能已著草去台灣

咁多位係時候放上FB周圍幫手搵人

如果係真洗撚偷人相？

政治觀相同 唔代表可以利用人地同情心呃錢
如果係真
必割

Dllm 呢個時候走嚟呃香港人同情心呃錢

之前日能日成日係D荃灣群組出POST提自己個病,我心諗邊有癌症病人鍾意三日唔埋兩日將自己病情攞出黎公告,原來一早有部署

嘩 真係人渣都貼地

相由心生真係冇錯 佢同佢老公都好樣衰

推!!!!!!

黃色經濟圈咁快就出現炒車
麻煩fc再fc先share黃店

推佢老母

老闆雖然係利迷，但我信佢真心今次比人呃

好想知佢兩個仔女知睇佢阿媽
我都幾肯定佢兩個仔女大個都係騙子

其實之前掉過期TG嗰時就有精油黨周圍呃人佢地啲精油可以醫TG

喺fb爆地址嗰位Peg Wong話佢全家人都係騙子黎

之前蘋果段訪問係兩個仔

Pushhhh

究竟係一仔一女定兩個仔

搵佢個女FB只有提一個哥哥
咁都講大話

我淨係搵到一仔一女既FB同相
會唔會有有三個仔女

大話連篇

啱先睇返蘋果段片

右邊個頭有紮辮 應該係女

cap漏個字幕 sor

出介紹都係大仔二仔 無講個女

咁可能有三件? 佢真係有個女

老闆娘FB到搵 都係一家四口
兩個可能性 講大話/個女LGBT

屌 一條友生三款cancer但重紮紮跳

總係有啲仆街趁呢個時期去利用香港人嘅好心
點敢信人呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

上次行過冇開所以冇幫襯過，原來佢咁古惑

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

呢個人血饅頭肥到

照你咁講，姐係如果有人被人強姦，但立場上大家都支持呢場運動，咁大家就係自己人？唔使追究 ？

佢話係淋巴癌

之前佢放既假證據有提過子宮有事

醫咗個腦先啦
咁都信

笑撚死 擺明呃錢啦條友

廿萬咁就冇左啦，再一次證明香港人太善良

Wtf 做乜撚野 如果佢真係食人血饅頭 我要佢嘔翻啲錢出來之餘 神獸下佢間鋪🙂

其實證據確鑿全部相都係假
唯一一張真既入廠圖都係重用舊圖
佢又要過幾日先肯解釋
擺明就係準備緊著草

希望串燒保可以解釋下

屌, 佢POST 果D 醫院紙
無一張係寫佢有CANCER
全部都係好普通既文件

嗰個只係初步睇到子宮增大 都冇確診

正解, 無一張文件寫佢有
係咪以為人唔識英文

所以咪話假證據

屋企附近好多黃店
但見出名既都唔post 黃候選人poster
反而小店好多有post

屌你老母人血饅頭

唉，仲點信人

心寒
做戲做撚到連頭都剃埋

當初佢話個病有排醫，即係如果無連登仔踢爆，係可以呃幾百萬元。

蘋果日報都要解釋下，讀者有課金，記者有受薪，結果要靠網民FC？

係咪失蹤左

睇清楚先 免得撞車

？？佢究竟澄清咗啲乜嘢

間野好似冇咗

你去過現場？

日日唔同款

今次仔女走唔甩

帛金都呃真係誇張

都幾撚仆街

可譽中學同學仔

樓主 好波 立大功！ 屌佢老母 間野呃人同情心

誤會左，我意思唔包括串燒保，我一樣會推到佢澄清

其實黃色經濟圈成件事錯撚晒
最後咪搞到為左打卡有班跟風去撚晒出名嘅黃店
根本一開始應該係只罷藍而唔分黃

屌佢老母我係荃灣人我真係好嬲
呢啲時候仲要有呢啲仆街跣多香港人一鑊
好彩我一毫子都冇捐過 唔知捐咗錢嘅街坊同老闆咩心情
人血饅頭死全家

屌你老母
推到上東張西望

其實唔係錯嘅，係本身香港人本身啲打卡風氣搞到咁

睇返佢之前言論 話自己有兩個小朋友
做人老母唔會連自己有幾多個小朋友都講錯下話？
訪問話兩個仔 睇相仲有一個女
今鋪真係凶多吉少

擁

當人傻仔

唯一解釋係個女變性 TB之類

相又未必係既

追post啦 個女著裙 寫卡又自稱女兒

Sor 自膠
嘩咁條友真係鬼到痴線

句句都係大話

厄錢厄香港人嘅善良 如果無合理解釋 一係嘔返啲錢出黎 如果唔係等裝修啦屌

罷食算啦，裝咩修
雖然係食人肉饅頭，但起碼都槍口對外

好嘔心
睇蘋果個報導仲覺得好感動
頂 原來食人血饅頭
咩都係假 同藍屍一樣咁可恥
可憐個班捐錢比佢既其他小店

好嘔心呀

佢扮黃只係為呃錢舖路，你信佢真係黃？

嘔返廿萬太便宜佢
因為有啲人唔係經眾籌
直接拎去舖頭捐俾佢
呢條數得佢自己知
至少要佢捐返5 60萬俾星火先好放過佢

廿萬去台灣做到啲咩 好撚快餓死

唔止 重有其他人話佢呃左親戚朋友好多錢

媽，好7呀

走咗喇？ 冇蒲過頭？

仲諗住去荃灣特登捐錢俾佢
好彩無捐 又有5間小店幫佢手籌錢
屌 籌到既錢幫手足買gear仲好

有冇開門？

真係深潛咗？

唔割

三罷要行先，呢啲放住一邊

你搵到佢先算

而家出黎回應左未

唔好借機搞分化

曱近平

相關人士應該負起當初冇FC就信人既責任
尤其係蘋果 咁大份報紙幫人前都唔FC

係囉 蘋果點解可以完全唔fc就播出黎

我覺得蘋果應該係信“自己友”
求撚其𥄫下佢啲假證據就當FC左
重有雖然搞眾籌既人係一番好意
但唔應該因為咁而放過佢地
咁大件事就應該搵熟呢啲文件既人睇
唔係自己估估下搞到炒哂車
唔屌到佢地出黎道歉唔得
你話我搞分化都係咁話
因為呢件事影響到香港人既信心
如果有人真係生cancer要幫手就多得佢地唔少

食人血饅頭
仆街過藍絲

嬲嬲

咁啱開App見到

DKLM，證據十足。。。

屌你個腦係咪裝屎 其他黃店有沒要求手足捐錢比佢幫佢既私人野?
黃店去食咪得 呢間仆街係over左 扮可憐博同情呃左手足左成廿萬

我屌你老母 你班有份幫口盲撐既等比人清算

等清算呀你 仆街

大把證據佢自己嘔出黎 仲有咩需要fc?

黃藍是政見
黑白是良知
呢句都要同自己講架 醒下啦屌
黃就好人呀?

原來真係自己人黎

屌你隻眼係咪盲？邊隻眼見到我話幫間串燒鋪？我既意思係其他幫佢籌旗既鋪頭好無辜咋

因為樓上有人話其他鋪係藍扮黃

屌你 藍扮黃 呃錢嘅契弟

蘋果一向炒車多過食飯

呢年都有兩單柒得好深刻
爛玩mk妹飲爛自己身體要人捐內臟
死廢老唔俾自己仔女捐內臟要人地捐

希望更多人見到 推

[red] 而家話人扮黃，仲要夾埋呃錢
香港人真係中意陰謀論[/red

你兜唔到就收皮潛水啦 好撚柒
上面成段野完全係話手足老屈間鋪 戇鳩

你做過小店就知有少人排隊同多人排隊其實對生意額冇影響
因為你都係滿座冇停手

有份捐錢嘅到底係藍定真心左
光榮捐成8皮野

身邊有屋企人cancer，為咗錢愁到就發癲，冇哂自理能力活動能力
呀老闆娘有間鋪開一句聲就有幾十萬。。。如果係假我真係會好sad

yes

合理解釋係
首先佢腰痛似有賢石
所以照個ncct
真係有石
之後真係搵到子宮有野壓住尿管
再發現係cancer
所以又尿科又婦科

但都解釋唔到點解要假相呃人

如果係咁，直接拎cancer的文件影相就得，駛唔駛影唔關事既文件。

當初幫佢籌款的幾間舖頭負責人，應該有呢個老闆娘的電話，佢哋係咪應該幫手追問，唔駛大家估估下？

呢間舖頭今日仲有無開？

防人之心不可無，唔好只係聽人講聽人介紹就無條件信晒
香港人有個特質係中意盲目信奉權威、專業人士既說話，呢單野其實係蘋果把關不力無fc清楚

上面仲有咁多人幫佢搵理由
係咪捐左好多接受唔到

尋晚已經冇開了

呢啲有得fc嘅事又唔fc
無可能fc 嘅事就不斷要求fc

就好似fc撚咁，要斷正喺面前強姦先會信
剩係用假相呢樣已經唔使再解釋啦，點兜？

光榮冰室，串燒保啲fd開

我都覺得蘋果責任好大

有巴打尋日見到無開，如果今日都無，可能已走路。

唔係話去咗台灣咩？

有網友咁講

Cash out 重唔走佬咩

睇怕都係走咗佬

係 大部分人都會覺得上得新聞就係真

如果唔係有連登仔無聊咁google d 相 應該真係可以比佢呃幾百萬

大把人食人血饅頭啦，連個乞衣播願榮光歸香港都乞到錢平時無咩人捐錢比佢

好有商業頭腦

係好多 我識得條友明明唔係前線走去申請飯劵

提早響應三罷

唔係都要證明㗎咩？

18:26 串燒保冇開門

地址是在香車街街市，Google Map上顯示的鱟地坊是舊址

Molamola
蘋果做乜仲未表態？等個訪問
人都走咗去台灣

而家點 冇人追究？

果d所謂證明同唔洗證明冇咩分別
就係叫你影豬咀同學生證或身分證遮個人資料
你自己諗下 有咁多個群組可以申請飯劵 個個都話自己幫咗幾千人
邊有咁多前線 所以根本好多都係呃飯劵

做香港人真係慘 幫個人都假嘅原來

蘋果都唔知報唔報好啦
藍扮黃呃錢都算，宜家本身黃嘅走去呃錢

蘋果應該要澄清/道歉

同意呀

依家要網民幫記者做埋FC

佢fb貼曬病歷x ray澄清。。你點睇。。？

你有無追post?

就係連果d 野都係假， x ray 片又係偷仲要偷左其他病嘅片
果張所謂醫生紙只係話佢子宮有少少腫其餘正常根本唔係癌症

啲x ray fake架 上面已經有人講

所以係咪姐係FC咗炒車

蘋果嗰邊有冇咩講？
快撚啲推上報呀屌！！

愈爆愈多野

推爆佢

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

臭西

呢個post樓主FC左佢講大話 真係一仔一女

最心寒係蘋果個訪問連自稱有兩個仔都係假
佢有一仔一女

揾人上門去收數

尋日同今日都有人去左舖頭 冇開
如果你係講緊上屋企應該難啲

渣住幾十個著草？
成世唔好返黎

人血饅頭正仆街

眾籌+私人捐應該點都有五十萬
去旅行豪玩應該就夠既
不過著草既話就應該唔太夠
近近地台灣五十萬四個人移民一定唔得

呃人啦

追哂post，間野呃開人架啦
只不過今轉俾佢食正條水，發災難財
不過真係要小心佢第時又改個名出黎呃人，好似倫敦金咁

有哂全名同樣 下次改名易啲篤爆

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球
女: 梁曉琳讀可譽中學17-18年讀F3
地址: 東涌東逸邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993

無人讀依間中學??

條邨叫逸東邨

Thx 都係copy人地

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球
女: 梁曉琳讀可譽中學17-18年讀F3
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993

似係避下風頭 佢仔女都實要返學

搵可譽中學既人出黎問下

啲人話呢個係契仔黎 都係講大話

希望有合理解釋

係咪可以極刑了？
分屍都唔割
呃同路人 要最高標準處理 殺一儆百

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung (應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人)
女: 梁曉琳讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993

條友我Block左

文盲

串燒保老闆娘Eva Fan(范美儀)(FB: Yee Leung)相關人士

梁偉賢(大仔)(騙子)

假二仔(契仔)(騙子)

Raymond Chu(拍檔)(自稱已經冇關係)

今日專訪喎話

今日蘋果無呢單新聞，星期一的報紙已更新咗

佢話係約今日做訪問 應該聽日出
不過我覺得啲錢已經凍過水

香港人咁就送左廿萬俾佢

你信?

咪話覺得啲錢實冇
我都整合左同周圍貼佢全家資料
重點會信佢

就算係真！點樣追究？

一定係呃人 冇可能係假
可以幫佢地全家化Halloween妝
周圍貼街招等等....

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung (應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人)
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

睇返原來你覆過我 sorry

串燒保臭西儀香港人

屌 呢個po 兩個鐘之後佢就改左fb 原po (可以view edit history) 然後冇解釋直至現在
香港人到呢刻仲信既就唔係善良係on9

草已著

呢條仆街一定要清算

已經著左草啦

星期一蘋果訪問？星期二都離

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung (應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人)
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

今日都無開 可以點

分分鐘已經走左上支那避風頭

貼佢街招

去撚左邊

火魔法埋呢條八婆就啱

太多其他大事發生，益咗呢D人，可以完全冇咗件事咁失蹤，其實蘋果係咪都要跟進吓

毋忘串燒保

見過茶半香初同老闆娘好熟

人傻錢多系列

推賤人不得好死

咁賤！？

人呢

屌你幾多手足本身連飯都唔食都捐錢比你
本來係好感動同係好有愛嘅一件事 係見到香港人團結共患難既精神
屌你老味你竟然係呢個時候當我地水魚當我地戇鳩係到呃錢
你咁樣呃我地你過唔過意得去啊屌你
唔該你嘔返哂手足同有份捐錢嘅食肆嘅錢出嚟啊
推啊屌你

屌今日太多事發生
唔記得咗佢

去左邊

你點呃的

斷鳩估去左支那/台灣避風頭

說好的星期一訪問？

蘋果知自己炒車應該會盡量當冇左件事

屌 我都睇到喊

爛玩mk妹係咩事

原來記錯左 係亂食藥食爛肝
有人篤爆佢係爛玩mk 之後佢個fd嬲到扎扎跳
20歲女急需換肝 希望O+有心人可以幫忙

重有人話佢撐警
肝臟奇蹟「自我修復」美少女逃鬼門關

如果係騙局，呢家人真係仆街過藍絲

咁就過咗骨

同大粒墨一樣消遙法外

呢個故事教訓我地
藍黃認證不可草率了事

仲話等佢解釋 應該走左佬啦

我現在講咩都冇用，攞什麼出來都冇用，我今天真的約咗蘋果做訪問，你地可以唔信，亦可以話呃你們，我沒有偏過一個小朋友和香港人，我已經知道邊D人搞事搞飛，我唔出聲唔係怕咗你地，我係唔想真正香港人比人理用咗，我現在係法國醫院做檢查，如果明天報告一出我會立刻比大家睇清楚真相，我冇走佬去台灣，我身在香港，我死都再香港

出左新post大家快啲用假ac開工

哇拎呢d野黎呃

點解手帶age寫住28

冇乜入過廠 hn2019080245係咪日期時間

冇錯 睇清楚係寫41yr5m

Sor眼殘

點解用假圖都避而不談
收皮啦你出張真medical report又點
你都係解唔到

生cancer應該好撚多報告俾佢影
但就係要影條手帶

有人信？

屌佢仲喺度兜

偷圖，此人不可信啦
改藍店

算吧啦， 不如載個口罩話自己就死啦
佢應該係有少少病， 但唔係cancer
成日拎d 垃圾圖出黎唔知做乜

想做串燒 ?

Id是否P字頭
P 大陸種

下屆諾貝爾醫學獎係佢喇
開心大發現
杜蟲藥醫cancer

冇FC就收左咁多錢 佢當香港人弱智係應該

仲信佢果d真係無腦，最簡單診斷證明都無

呢d真係裝修都唔夠

法國醫院
泌尿科
杜劍聰醫生？！

FB真係重有人信 真係好神奇

癡線，人血饅頭

即係著草定點？

btw大家記住先
聽日專心做主線

杜蟲藥？
食得多肥媽魚生？

咁詳細資料係咩

嗰位人兄淨係報左佢電話
話驚俾人尋仇

屌佢真係有病，係精神病同作故仔病

你係咪講緊妄想症

說好的蘋果日報星期一訪問呢

咁咪唔好貼相囉-.-一定要附圖?

港豬錢真好賺

你係本人? 大家都係求真相,冇事咪好囉, 防人之切從來不可無,由其近住支那國,希望你證明到你是真實的 (不過偷圖真係好ON9...)

各位查清楚唔好誤殺良民呀...不過如果係呃人愛心令社會冷淡既人既話,,,

乜鳩都假清楚
佢自己都認左用假圖
之後又前言不對後語
話自己化療 轉個頭就變左標杷
岩岩新鮮出爐就話搵無牌醫生食狗藥

真係有根據，不過佢咁鍾意上網搵料，搵到呢d料唔出奇

成單野流撚到爆。

食寵物杜蟲藥做乜鳩？

唔好痴線 重點唔係有冇根據
係佢諗左幾日點先可以喺冇醫生紙既情況下呃人佢冇cancer阿

係真 FB啲人FC左 但呢樣九成係佢馬後砲諗

如果係咁，平平地食杜蟲藥咪得咯，駛鬼籌錢？

自膠 係佢有cancer

佢話佢係搵無牌醫生說打針食狗藥
唔知係咪貴啲

生淋巴癌睇泌尿科係乜玩法？

人與人既信任就係俾呢啲賤種消耗哂

條臭閪以為呃到人囉

信偏方食杜蟲葯都仲有d可能，但正常人點都唔會諗去搵無牌醫生啦。
一般人無錢就係去公院，公院點會唔醫你啫，係d貴嘅標靶葯無得俾你，但一定有其他差d嘅葯代替，而且有得做化療。

一個睇開法國醫院嘅人無啦啦話去揾無牌醫生真係揾鬼信
無錢嘅你有cancer去公院都會優先醫你啦
佢愈講就愈覺得呢個人唔可信

就係

其實要證明真係有cancer好簡單
佢話到自己入咗咁多次院又三次化療又盛
一張出院紙都收到大家把口
講乜無牌醫生杜蟲藥感覺上只係想呃同情大佬而家係要你有cancer嘅proof呀

蘋果出黎道歉未

花生仲未完？

嘔返d錢出黎未

佢反口 話無做電療化療

呃香港人錢你仆硬街喇

即係又一個大話

有冇荃灣人知邊度買filter係安全?

輕輕再一推

佢係FB話依家入院，但被人踢爆係舊相，主診醫生不是醫cancer的

好心就潛水啦 一個大話衰過一個

無啦啦睇神醫都夠哂痴線

絕對要處理

呃錢真係好嬲

錢已cap

仆街黎

推到佢仆街

推一推先！不能冇咗件事

廿幾萬不能消失，要追反捐星火

唔止咁少

點

!!!!!
屌呢個時候真係無法無天
告都冇用
藍絲空群出動犯罪

蘋果唔跟進？

咁多證據
佢點兜都冇用啦
唔通三張相都係巧合咩
國難當前都呃自己人錢
懷疑佢由一開始6月12已經計劃好呃錢

推多次先

裝修未？

推

八婆冇上過水？

潛水潛到地核啦

佢份報答等左三日啦喎 上網未搵到相？

條冚家剷出嚟未？冇跟呢單野兩日

係咪又變咗約咗星期六做訪問

仲未有下文？
比咁多時間佢，戲都拍得出啦。

潛撚左啦

有後續啦

姐係冇癌症啦

即係比人呃 煲大佢啦

蘋果日報

推 即係冇病冇痛啦
好撚失望

用假相已經知呃， 依家係多個confirm 咁解...
btw 檢查身體都用左6 皮幾野...
其實如果老板娘繼續開鋪， 係咪應該向佢追返， 最多俾時間佢還

嘔番入數啦屌 八婆

祝生cancer願望成真

*全數

好彩樓主心水清

屌你老味

趁火打劫！呃人同情心！祝你早日生cancer!

希望手足唔好幫手裝修啦

FC??
source??
Glory Cater Ing 個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明

FC左先pls
屌 咪撚呃鳩我地手足
如果老闆娘係真係呃手足既 真係仲賤撚過藍絲
好撚嘔心啊

同意丫,大家要冷靜
我搵左好耐,都見唔到"荃成同步"呢個fb page/lihkg post/tg channel etc...

蘋果日報要公開鬧依個大話精！！

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

求教，我朋友可以點做呢 ？

推到有人fc到

搵過第一個post應該係 Glory Cater Ing 出,但個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明
搵左好耐,都搵唔到"荃城同步" fb page/post/tg channel etc....

幫手FC,避色手足手快裝修中伏

被condom 了..

Gelato舖都post咗

巴打勁 無你真係仲俾佢呃緊

信錯人者

So9sad

樓主勁揪

樓主勁過福爾摩斯

巴打犀撚利

樓主勁抽

樓主👍🏻👍🏻👍🏻

屌你老母呃錢

樓主好波呀

禁撚仆街 64000實吞左 做全身檢查都唔洗咁多

謝樓主

手足好波

比人踢爆左咁就當無事發生？

樓主好波

最初老闆們的善意估唔到變成咁，好癲，多謝樓主揭發出來！

間舖比人裝修左未

樓主好波
容小弟錫一錫你春袋，可以嗎

邊個話樓豬係鬼話人分化撚
仲叫人地道歉嘅不如出黎講幾句

私家？

入黎多謝連登神探

【醫院直擊】荃灣串燒保老闆娘偷相扮患癌騙20萬 腫瘤科醫生推斷痔瘡致屙血

RESPECT

加埋照腸三萬幾咪啱數

神探發威

仆街 之前食過一次香車街個間
嗰陣見個老闆娘包哂頭巾
好難食又貴又少出餐慢到唔正常
嗰陣見佢黃店都照撐下 最多下次唔食
嬲撚到仆街屌你老母

...條友仲繼續講大話 痴撚線

利用人同情心最仆街

啱啱睇到仲照埋腸睇瘜肉同痔瘡真係好嬲

老闆娘呃到有錢買新iphone呀
你地有無呀
呃果七萬幾好應該還啦屌你老母

根本就應該自己比錢啦屌佢老味
厄人錢仲治肯回全水

如果無樓主發現 我地可能已經籌埋第二期

係咪還賭債呀

係wor, 仲三鏡頭

應該唔止依個數

佢靠生癌、其他鳩up可憐身世、撐黃依啲呃呃埋埋幾十個都有

我一直等緊佢自殺 等咗2日喇 屌你老母肯死未

仲有AirPods!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以後無人再敢笑高登神探

趁火打劫就係呢種細蚊仔都呃，無良心呀！

條撚樣del咗fb page負評
記得之前見到有兩個英文負評都無咗

老實講
依班野至少有3個人繼續跟
蘋果帶頭炒車
光榮老闆帶頭籌錢
荃灣文宣幫佢賣晒廣告

你依加唔係私下比錢佢而係叫大眾捐錢比佢，唔計籌錢比佢果批仲有唔少市民直接比錢條八婆，藍扮黃你又識分，不過連有冇癌都唔識fc，唔該搞手負返啲責任

啱喎，搞手要負責

你咁講捐錢個人唔去fc都責任

係搞手（荃灣黃經濟大台）叫大家捐錢先
平時有機構叫人捐錢而你對佢有信心你唔會自己再fc掛？

無人理？

dllm 真係搞一場大龍鳳 食人血饅頭 就咁算數？

其實件事可以點？就咁比個八婆走佬

依家荃灣谷好似個幾間餐廳打哂交

非荃灣友 最近先關注返呢件事
純好奇會唔會仲有一個可能性 (唔知有冇手足提出過, 有的話請提點一下)
係嗰個所謂無牌醫生有意呃佢錢 所以同佢講佢有絕症 然後又同佢注射聲稱係標杷藥嘅針? 言即, 佢係真係以為自己患癌。 因注射咗d咩, 冇人知, 所以注射物會否可能導致脫髮, 以騙過無知嘅病人?

雖然佢又假相又講咁多大話絕對唔抵幫
不過純粹覺得公眾有可能仲未得見件事100%全貌
假如上述對無牌醫生嘅假設有機會成立
點解佢仲要一直保護呢個害到佢雞毛鴨血嘅無牌醫生,唔爆佢出嚟呢? 佢地係咩關係?

利申 易信人
但同時真心唔覺得佢有咁嘅聰明才智 為騙財喺事前做咁多嘢鋪墊 e.g. 又一早話定要做手術, 又剃頭, 又受訪時影后上身喊到七情上面 etc.
反而對無牌醫生嘅操守就有好大懷疑

呃完錢就著咗草

呢單嘢令我諗起某個黨，分裂再分裂，所謂嘅不篤灰不割蓆同埋齊上齊落，響大家心目中都有不同演繹方法。十三家店同是天涯淪落人，最後因誤會而鬧翻，錢就俾條八婆呃咗，仲要互相指責做乜鳩

如果係咁，我會覺得個班黃店係扮黃為關公。
如果真係黃，會唔會咁樣鬼打鬼

source

你仔細睇下佢後腦係有髮根㗎，仲要幾濃密
點睇都似係剃咗而唔係甩咗

同埋佢話喺唐樓無牌醫生度照ct又係on9到極點
部機放入唐樓棟樓都冧啦

私家醫院無可能出咗報告先俾你找數
你走數嘅下一次睇醫生會叫你找返，如果唔係就叫你過主

政府醫院都係差唔多價錢

同埋佢之前有開過post做第幾次化療唔開舖，但單嘢爆咗出嚟之後又話無做化療淨係做標靶
再加埋用假相呃人
你覺得呢個人仲可信？

本來我都費事覆但睇唔過眼仲有人仲俾佢呃緊

後續呢？無人提？由9佢？

我都想知

del埋page 屌

完咗？

？？

人血饅頭 push